msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: ko\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:42
#, fuzzy
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Slice Settings"
msgstr "슬라이스 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:112
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:124
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:139
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/LeftProfileChoice.qml:13
msgctxt "LeftProfileChoice|"
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/LeftProfileChoice.qml:228
msgctxt "LeftProfileChoice|"
msgid "The file name contains invalid characters: %, #, :"
msgstr "파일 이름에는 잘못된 문자가 포함되어 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:45
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Advance"
msgstr "고급"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:199
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Picture Grayscale"
msgstr "그림 그레이스케일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:221
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "안티앨리어싱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:266
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Gray Scale Level"
msgstr "그레이 스케일 레벨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:316
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by settings the grayscale "
"range or level of the edge of the image exposed by the print layer (suitable "
"for printers that can correctly identify grayscale images)"
msgstr ""
"인쇄 레이어에 의해 노출된 이미지 가장자리의 회색 음영 범위 또는 레벨을 설정하"
"여 인쇄 모델의 앤티 앨리어싱 효과를 조정합니다(회색 음영 이미지를 올바르게 식"
"별할 수 있는 프린터에 적합)."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:730
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Layer Print Time Compensation"
msgstr "레이어 인쇄 시간 보상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:38
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Machine"
msgstr "기계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:60
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:68
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "The file name contains invalid characters: %, #, :"
msgstr "파일 이름에는 잘못된 문자가 포함되어 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:124
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:248
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:383
#, fuzzy
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Build Area Offset"
msgstr "면적 오프셋 빌드:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:152
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:190
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too thin layer thickness will increase the total number of slices and "
"increase the total print time"
msgstr ""
"레이어 두께가 너무 얇으면 총 슬라이스 수가 증가하고 총 인쇄 시간이 늘어납니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:191
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Excessive layer thickness reduces the surface quality of the printed model "
"and increases the risk of printing failure"
msgstr ""
"과도한 레이어 두께는 인쇄된 모델의 표면 품질을 저하시키고 인쇄 실패의 위험을 "
"증가시킵니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:213
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too few bottom layers will increase the risk of the pull-up printer's print "
"model falling off the printing platform"
msgstr ""
"하단 레이어가 너무 적으면 풀업 프린터의 인쇄 모델이 인쇄 플랫폼에서 떨어질 위"
"험이 높아집니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:214
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too many bottom layers will lose the detail of the print area at the bottom "
"of the model and increase the total print time"
msgstr ""
"하단 레이어가 너무 많으면 모델 하단의 인쇄 영역 세부 정보가 손실되고 총 인쇄 "
"시간이 늘어납니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:318
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Transition Layer Interval Time Difference"
msgstr "전환 레이어 간격 시간 차이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Standard Resin_Normal"
msgstr "표준수지_정상"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Standard Resin_Fast"
msgstr "표준수지-쾌속"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Fast Resin_Fast"
msgstr "쾌속수지_쾌속"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1230
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1369
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Bottom Layer"
msgstr "바닥 레이어 수:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1280
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1455
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Normal Layer"
msgstr "노멀 레이어"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:66
#, fuzzy
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Layer Print Time Compensation Settings"
msgstr "레이어 인쇄 시간 보정 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:220
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid ""
"The software forecast time and actual printing time need to come from the "
"data recorded in the same printing!"
msgstr ""
"소프트웨어 예측 시간과 실제 인쇄 시간은 동일한 인쇄에 기록 된 데이터에서 와야"
"합니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:249
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:263
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/ResinInfo.qml:40
msgctxt "ResinInfo|"
msgid "Resin"
msgstr "레진"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:58
msgctxt "RightContent|"
msgid "Machine"
msgstr "기계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:66
msgctxt "RightContent|"
msgid "Resin"
msgstr "레진"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:74
msgctxt "RightContent|"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:82
#, fuzzy
msgctxt "RightContent|"
msgid "GCode"
msgstr "G코드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:90
msgctxt "RightContent|"
msgid "Advance"
msgstr "고급"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:47
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:69
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:95
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:119
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:146
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:168
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:277
#, fuzzy
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid ""
"In the future, you can change the interface theme in settings the appearance"
msgstr "앞으로는 모양 설정에서 인터페이스 테마를 변경할 수 있습니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/Content/AddedMachines.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "AddedMachines|"
msgid "Machines that have already been added"
msgstr "이미 추가된 컴퓨터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/Content/MachineList.qml:38
#, fuzzy
msgctxt "MachineList|"
msgid "Search for available printers"
msgstr "사용 가능한 프린터 검색"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:35
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Add Printer"
msgstr "프린터 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:83
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:101
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:34
msgctxt "Mirror|"
msgid "Mirror"
msgstr "미러"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:56
msgctxt "Mirror|"
msgid "Keep The Original Model"
msgstr "원래 모델 유지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:69
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:79
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:89
#, fuzzy
msgctxt "Mirror|"
msgid "mirror"
msgstr "미러"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:28
msgctxt "Move|"
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:151
msgctxt "Move|"
msgid "Put on the plate"
msgstr "바닥에 붙이기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:161
msgctxt "Move|"
msgid "Centered"
msgstr "중앙"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:33
msgctxt "Rotate|"
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:217
msgctxt "Rotate|"
msgid "Combination Center"
msgstr "콤비네이션 센터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:228
msgctxt "Rotate|"
msgid "Flatten by face"
msgstr "바닥에 붙이기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:241
#, fuzzy
msgctxt "Rotate|"
msgid "Auto Orientation All"
msgstr "전체 자동 방향"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:241
#, fuzzy
msgctxt "Rotate|"
msgid "Auto Orientation Selected"
msgstr "자동 방향 선택됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:46
msgctxt "Zoom|"
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:101
msgctxt "Zoom|"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:107
msgctxt "Zoom|"
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:261
#, fuzzy
msgctxt "Zoom|"
msgid "Lock Ratio"
msgstr "비율 고정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:284
msgctxt "Zoom|"
msgid "Support diameter unchanged"
msgstr "지지 직경 변경되지 않음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:297
msgctxt "Zoom|"
msgid "Scale to fit"
msgstr "맞춤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:11
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:31
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:44
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:57
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:70
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Machine"
msgstr "기계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:83
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Require"
msgstr "필수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:96
#, fuzzy
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Particulars"
msgstr "내역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:237
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Import Plugin"
msgstr "플러그인 불러오기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:247
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Build Plugin"
msgstr "플러그인 생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:257
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Delete Plugin"
msgstr "플러그인 지우기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:10
#, fuzzy
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Trim Translation"
msgstr "트림 번역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:34
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:212
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Source Text"
msgstr "원본 텍스트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:54
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:238
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:170
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Search:"
msgstr "검색:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:200
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:320
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:332
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:351
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:362
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:192
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:38
#, fuzzy
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Minimum Range"
msgstr "최소 범위"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:57
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:76
#, fuzzy
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Near X Side"
msgstr "가까운 X 쪽"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:95
#, fuzzy
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Near Y Side"
msgstr "Y 쪽 근처"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:21
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:38
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:46
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:44
msgctxt "DigHole|"
msgid "Shape"
msgstr "모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:65
msgctxt "DigHole|"
msgid "Diameter"
msgstr "노즐 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:76
#, fuzzy
msgctxt "DigHole|"
msgid ""
"If the diameter of the hole is too small, it is easy to cause the actual "
"printing hole structure to be blocked"
msgstr "구멍의 직경이 너무 작 으면 실제 인쇄 구멍 구조가 막히기 쉽습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:82
msgctxt "DigHole|"
msgid "Depth"
msgstr "깊이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:102
#, fuzzy
msgctxt "DigHole|"
msgid "Perpendicular to"
msgstr "모델에 수직"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:129
#, fuzzy
msgctxt "DigHole|"
msgid "Retaining Pile"
msgstr "고정 파일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:25
#, fuzzy
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Hollow Mode"
msgstr "중공 모드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:40
#, fuzzy
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Wall Thickness"
msgstr "벽 두께:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:48
#, fuzzy
msgctxt "HollowPage|"
msgid ""
"The hollow wall thickness of the printing model is too thin, which is easy "
"to deform or destroy during the printing process."
msgstr ""
"인쇄 모델의 중공 벽 두께가 너무 얇아서 인쇄 과정에서 변형되거나 파괴되기 쉽습"
"니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:56
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Precision"
msgstr "정확성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:72
#, fuzzy
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Infill Structure"
msgstr "인필 구조:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:87
#, fuzzy
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Infill Density"
msgstr "인필 밀도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:109
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Animation:"
msgstr "애니메이션"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:122
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:155
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:32
#, fuzzy
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Screen Recording"
msgstr "화면 녹화"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:43
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:64
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Frame rate"
msgstr "프레임 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:104
#, fuzzy
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Start Screen Recording"
msgstr "화면 녹화 시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:151
#, fuzzy
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Start Screenshot"
msgstr "스크린 샷 시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:167
#, fuzzy
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Watermark Settings"
msgstr "워터마크 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:187
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Watermark"
msgstr "워터마크"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:275
#, fuzzy
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Pack up"
msgstr "짐 싸기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:18
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Project:"
msgstr "프로젝트:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:35
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Printer:"
msgstr "프린터:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:51
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Resin:"
msgstr "레진:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:67
#, fuzzy
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Layer Thickness/Number:"
msgstr "층 두께/넘베:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:83
#, fuzzy
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "All/Support Volume:"
msgstr "전체/서포터 볼륨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:99
#, fuzzy
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "All/Support Price:"
msgstr "모든/서포터 가격"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:115
#, fuzzy
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Estimated Printing Time:"
msgstr "예상 인쇄 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/MainRenderPage.qml:30
msgctxt "MainRenderPage|"
msgid "FPS:"
msgstr "FPS:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/MainRenderPage.qml:38
#, fuzzy
msgctxt "MainRenderPage|"
msgid "Internal storage:"
msgstr "내부 저장소:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:73
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:75
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Middle"
msgstr "중간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:77
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:79
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Raft"
msgstr "라프트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:116
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:118
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Middle"
msgstr "중간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:120
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:122
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Raft"
msgstr "라프트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:19
msgctxt "Bottom|"
msgid "Platform Touch Shape"
msgstr "플랫폼 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:35
msgctxt "Bottom|"
msgid "Touch Diameter(mm)"
msgstr "직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:48
#, fuzzy
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"If the contact diameter of the bottom support is too small, the contact area "
"between the bottom of the support and the printing platform will be too "
"small, which will reduce the effect of effective adhesion between the "
"support and the printing platform."
msgstr ""
"하단 지지대의 접촉 직경이 너무 작 으면 지지대 바닥과 인쇄 플랫폼 사이의 접촉 "
"면적이 너무 작아 지지대와 인쇄 플랫폼 사이의 효과적인 접착 효과가 감소합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:54
#, fuzzy
msgctxt "Bottom|"
msgid "Thickness(mm)"
msgstr "두께(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:67
#, fuzzy
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The thickness of the bottom support is too large, which will lead to waste "
"of printing materials, and cause the contact area between the bottom of the "
"support and the printing platform to be too small to reduce the effect of "
"effective adhesion between the support and the printing platform."
msgstr ""
"바닥 지지대의 두께가 너무 커서 인쇄 재료가 낭비되고 지지대 바닥과 인쇄 플랫"
"폼 사이의 접촉 면적이 너무 작아 지지대와 인쇄 플랫폼 사이의 효과적인 접착 효"
"과가 감소합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:85
msgctxt "Bottom|"
msgid "Model Contact Shape"
msgstr "모델 접점 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:101
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "접점 직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:114
#, fuzzy
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The diameter of the support contact structure in contact with the model is "
"too small to increase the risk of model printing failure."
msgstr ""
"모델과 접촉하는 지지 접촉 구조의 직경이 너무 작아서 모델 인쇄 실패의 위험이 "
"증가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:128
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Depth(mm)"
msgstr "접점 깊이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:156
#, fuzzy
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The contact depth between the support and the model exceeds the diameter of "
"the contact shape, which will cause the ball head contact structure to be "
"completely embedded in the model, and the actual ball head contact effect "
"will not be achieved."
msgstr ""
"지지대와 모델 사이의 접촉 깊이가 접촉 모양의 직경을 초과하여 볼 헤드 접촉 구"
"조가 모델에 완전히 내장되고 실제 볼 헤드 접촉 효과가 달성되지 않습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:162
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Point"
msgstr "접점 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:23
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "라프트 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:39
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Area Ratio(%)"
msgstr "라프트 비율(%)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:59
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Thickness (mm)"
msgstr "뗏목 두께 (mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:73
#, fuzzy
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"Excessive thickness of the bottom support will lead to waste of printing "
"material and increase the risk of the printed model falling from the "
"printing platform due to continued excessive release force."
msgstr ""
"하단 지지대의 두께가 너무 두꺼우면 인쇄물이 낭비되고 지속적인 과도한 이형성력"
"으로 인해 인쇄 모델이 인쇄 플랫폼에서 떨어질 위험이 높아집니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:79
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Height(mm)"
msgstr "라프트 높이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:93
#, fuzzy
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"When the height of the foot valve is less than the thickness of the foot "
"valve, the actual height of the foot valve will be executed according to the "
"thickness parameter of the foot valve."
msgstr ""
"풋 밸브의 높이가 풋 밸브의 두께보다 작 으면 풋 밸브의 두께 매개 변수에 따라 "
"풋 밸브의 실제 높이가 실행됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:99
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Slope(°)"
msgstr "라프트 각도(°)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:113
#, fuzzy
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"If the slope of the bottom valve is too small, the connection area between "
"the layers of the bottom valve slope structure will be too small, thereby "
"increasing the risk of printing failure of the bottom valve structure."
msgstr ""
"하단 밸브의 기울기가 너무 작 으면 하단 밸브 경사 구조의 층 사이의 연결 면적"
"이 너무 작아 지므로 하단 밸브 구조의 인쇄 실패 위험이 증가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:119
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Grid Side Length (mm)"
msgstr "그리드 길이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:139
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Grid Width (mm)"
msgstr "그리드 폭(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:19
msgctxt "Middle|"
msgid "Shape"
msgstr "모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:35
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:104
msgctxt "Middle|"
msgid "Diameter(mm)"
msgstr "직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:51
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"The diameter of the middle support is smaller than the diameter of the lower "
"end of the top support, which increases the risk of printing failure of the "
"support structure and model"
msgstr ""
"중간 지지대의 직경이 상단 지지대의 하단 직경보다 작아 지지대 구조 및 모델의 "
"인쇄 실패 위험이 증가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:57
msgctxt "Middle|"
msgid "Angle(°)"
msgstr "각도(°)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:70
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"Support can be added. Too small an inclination angle will result in missing "
"support in areas where the angle between the model surface and the printing "
"platform exceeds the current value, thereby increasing the risk that the "
"model will not be fully printed."
msgstr ""
"지원을 추가할 수 있습니다. 경사각이 너무 작으면 모델 표면과 인쇄 플랫폼 사이"
"의 각도가 현재 값을 초과하는 영역에서 지지대가 누락되어 모델이 완전히 인쇄되"
"지 않을 위험이 높아집니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:88
msgctxt "Middle|"
msgid "Small Pillar Shape"
msgstr "작은 기둥 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:117
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"If the diameter of the small column is too small, the small column will not "
"play a good supporting role"
msgstr ""
"작은 기둥의 직경이 너무 작 으면 작은 기둥이 좋은 지원 역할을하지 못합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:123
msgctxt "Middle|"
msgid "Upper Depth(mm)"
msgstr "상부 깊이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:141
msgctxt "Middle|"
msgid "Lower Depth(mm)"
msgstr "낮은 깊이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:171
msgctxt "Middle|"
msgid "Maximum Spacing Of Cross Structure(XY)"
msgstr "교차 구조의 최대 간격(XY)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:184
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"If the maximum spacing of the cross structure is too small, the cross "
"structure between adjacent supports will be missing, which will easily cause "
"the support of the higher area of the model to deform or shift during the "
"actual printing process."
msgstr ""
"교차 구조의 최대 간격이 너무 작 으면 인접한 지지대 사이의 교차 구조가 누락되"
"어 실제 인쇄 과정에서 모델의 상위 영역에 대한지지가 쉽게 변형되거나 이동합니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:190
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid "Cross Start Height"
msgstr "격자서포트 시작 높이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:203
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"The starting height of the cross structure generation is too high, which is "
"easy to cause the support area without the cross structure in the actual "
"printing process"
msgstr ""
"교차 구조 생성의 시작 높이가 너무 높아 실제 인쇄 과정에서 교차 구조가없는 지"
"지 영역이 발생하기 쉽습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:18
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid "Touch Shape"
msgstr "터치 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:37
msgctxt "Top|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "접점 직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:58
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The diameter of the support contact structure in contact with the model is "
"too small to increase the risk of model printing failure."
msgstr ""
"모델과 접촉하는 지지 접촉 구조의 직경이 너무 작아서 모델 인쇄 실패의 위험이 "
"증가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:64
msgctxt "Top|"
msgid "Contact Depth(mm)"
msgstr "접점 깊이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:86
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The contact depth between the support and the model exceeds the diameter of "
"the contact shape, which will cause the ball head contact structure to be "
"completely embedded in the model, and the actual ball head contact effect "
"will not be achieved."
msgstr ""
"지지대와 모델 사이의 접촉 깊이가 접촉 모양의 직경을 초과하여 볼 헤드 접촉 구"
"조가 모델에 완전히 내장되고 실제 볼 헤드 접촉 효과가 달성되지 않습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:105
msgctxt "Top|"
msgid "Connection Shape"
msgstr "연결 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:121
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "팁 상부 직경 (mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:140
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid "Tip Down Diameter(mm)"
msgstr "팁 다운 직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:134
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The upper diameter of the top is too small to increase the risk of model "
"printing failure."
msgstr "상단의 상단 직경이 너무 작아서 모델 인쇄 실패의 위험이 증가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:150
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The lower end diameter of the top support is smaller than the upper end "
"diameter of the top support, which increases the risk of printing failure of "
"the support structure and model"
msgstr ""
"상단 지지대의 하단 직경은 상단 지지대의 상단 직경보다 작기 때문에 지지 구조 "
"및 모델의 인쇄 실패 위험이 높아집니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:165
msgctxt "Top|"
msgid "Connection Length(mm)"
msgstr "연결 길이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:175
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid ""
"Too small a top support connection length will cause the structure in "
"contact with the model to become a middle support and cause the model to add "
"less support area."
msgstr ""
"상단 지지부 연결 길이가 너무 작으면 모델과 접촉하는 구조물이 중간 지지부가 되"
"고 모델이 지지부 영역을 덜 추가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:64
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Suspended Area"
msgstr "일시 중단 영역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:132
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Detection Accuracy"
msgstr "탐지 정확도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:151
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:154
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Middle"
msgstr "중간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:157
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "High"
msgstr "높음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:225
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Detect"
msgstr "검출"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/PreviewPage/Content/PrintSetting.qml:43
msgctxt "PrintSetting|"
msgid "Print Settings"
msgstr "출력 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:146
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Detected that the current model exists"
msgstr "현재 모델이 있음을 감지했습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:146
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "risk Suspension Point"
msgstr "위험 일시 중단 지점"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:148
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid ""
"Sealing the inner cavity can lead to internal fluid accumulation,increasing "
"the risk of failure. Please punch or fill in the closed structure"
msgstr ""
"내부 캐비티를 밀봉하면 내부 유체가 축적되어 고장 위험이 증가할 수 있습니다. "
"닫힌 구조를 펀칭하거나 채우십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:151
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Dig Hole"
msgstr "홀 생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:171
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Collision Detector"
msgstr "충돌 감지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:240
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Collision overlap detected in some models"
msgstr "일부 모델에서 충돌 겹침이 감지됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:242
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid ""
"Model overlap can lead to adhesion and partial structural loss in printed "
"models"
msgstr ""
"모델 겹침은 인쇄된 모델에서 접착 및 부분적인 구조적 손실로 이어질 수 있습니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:244
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Avoiding collisions"
msgstr "충돌 방지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:285
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Slice Settings"
msgstr "슬라이스 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:306
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Slice"
msgstr "슬라이스"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/FileListView.qml:38
msgctxt "FileListView|"
msgid "File List"
msgstr "파일 목록"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:41
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Z Lift Height (mm)"
msgstr "Z축 이동 높이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:49
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"When the lift height is less than the top connection length, it will cause "
"the model area with lower height to fail to successfully add support."
msgstr ""
"리프트 높이가 상단 연결 길이보다 작으면 높이가 낮은 모델 영역이 지지대를 성공"
"적으로 추가하지 못합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:50
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"The height of the model exceeds the printing platform, which will cause the "
"model printing of the excess part to be missing"
msgstr ""
"모델의 높이가 인쇄 플랫폼을 초과하여 초과 부품의 모델 인쇄가 누락됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:209
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:212
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Miiddle"
msgstr "미들"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:215
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Heavy"
msgstr "가장 굵게"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:91
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Support Settings"
msgstr "고급 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:313
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Basic Settings"
msgstr "설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:322
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "팁 상부 직경 (mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:334
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"The upper diameter of the top is too small to increase the risk of model "
"printing failure."
msgstr "상단의 상단 직경이 너무 작아서 모델 인쇄 실패의 위험이 증가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:347
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "라프트 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:365
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Touch Tip Distance(mm)"
msgstr "터치 팁 거리(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:384
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Support angle(°):"
msgstr "서포트 각도(°):"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:397
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"Support can be added. Too small an inclination angle will result in missing "
"support in areas where the angle between the model surface and the printing "
"platform exceeds the current value, thereby increasing the risk that the "
"model will not be fully printed."
msgstr ""
"지원을 추가할 수 있습니다. 경사각이 너무 작으면 모델 표면과 인쇄 플랫폼 사이"
"의 각도가 현재 값을 초과하는 영역에서 지지대가 누락되어 모델이 완전히 인쇄되"
"지 않을 위험이 높아집니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:443
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:481
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:514
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Auto Support"
msgstr "자동 서포터 구성 내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:492
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Auto Support Mode"
msgstr "자동 지원 모드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:560
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Collapse  panel"
msgstr "축소 패널"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:661
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:152
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Detect Islands"
msgstr "섬 감지..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:176
#, fuzzy
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Island detection has not yet been performed"
msgstr "섬 감지는 아직 수행되지 않았습니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:188
#, fuzzy
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Start Detect"
msgstr "검색 시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:212
#, fuzzy
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Detected islands in the current slice file"
msgstr "현재 슬라이스 파일에서 검색된 섬"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:214
#, fuzzy
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "No island exists in the current slice file"
msgstr "현재 슬라이스 파일에 고립영역이 없습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:222
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:227
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:230
#, fuzzy
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Island"
msgstr "고립 된 섬 레이어 표시"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:316
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Network Sending"
msgstr "네트워크 전송"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:27
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:50
#, fuzzy
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Sectional Area Pattern"
msgstr "단면 영역 패턴"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:71
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Theme Color"
msgstr "테마 컬러"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:89
#, fuzzy
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "UI Display Scale"
msgstr "UI 표시 배율"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:127
#, fuzzy
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Grid Width"
msgstr "그리드 너비:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:27
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Sliced File Thumbnail View"
msgstr "슬라이스 파일 축소판 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:43
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Auto Save Interval"
msgstr "자동 저장 간격"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:52
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "If you want to disable the automatic save function, you can set to 0."
msgstr "자동 저장 기능을 사용하지 않도록 설정하려면 0으로 설정할 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:61
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Auto Save Directory"
msgstr "자동 저장 디렉토리"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:113
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Rename"
msgstr "모델 이름 바꾸기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:138
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Copy Model"
msgstr "모델 복사"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:143
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "(Model Name)"
msgstr "(모델명)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:160
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Hollowed out model"
msgstr "속이 빈 모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:165
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (hollowed out)"
msgstr "모델명(속이 비어 있음)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:182
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Repair Model"
msgstr "모델 복구"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:187
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (fixed)"
msgstr "모델명(고정)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:204
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Mirror Model"
msgstr "미러 모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:209
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (mirrored)"
msgstr "모델명(미러됨)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:219
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Project File Naming"
msgstr "프로젝트 파일 이름 지정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:246
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Slice File Naming"
msgstr "슬라이스 파일 이름 지정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:274
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Name"
msgstr "모델명"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:286
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Name Type"
msgstr "모델명 유형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:313
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Machine Name"
msgstr "기계 이름:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:330
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Resin Type"
msgstr "레진 유형:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:347
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:363
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Printing time"
msgstr "지원 및 모델 인쇄 시간 차이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:379
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Number of printing layers"
msgstr "인쇄 레이어 수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:395
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Layer thickness"
msgstr "각 레이어의 두께 인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:411
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Exposure Time"
msgstr "조사 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:427
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Software name"
msgstr "소프트웨어 이름"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:443
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Software version"
msgstr ""
"디바이스 ID\n"
"디바이스 유형\n"
"소프트웨어 ID\n"
"소프트웨어 버젼\n"
"국가명\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:448
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Save Time"
msgstr "시간 절약"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:465
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Year"
msgstr "년"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:481
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Month"
msgstr "월"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:497
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Day"
msgstr "일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:513
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "hour_Minute"
msgstr "hour_Minute"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:535
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Duplicate Name Replacement"
msgstr "중복 이름 교체 사용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:551
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:567
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Example"
msgstr "예제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:591
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Character Replacement"
msgstr "캐릭터 교체:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:795
#, fuzzy
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Custom Character Replacement"
msgstr "사용자 지정 문자 교체"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:44
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Slicing Model Volume Calculation"
msgstr "슬라이싱 모델 체적 계산"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:54
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"Enabling this option will calculate the volume when slicing. This option may "
"make the slicing slow. If you want to optimize the slicing speed, you can "
"turn off this option. The volume of the slice can be read from the saved "
"slice file"
msgstr ""
"이 옵션을 사용하면 슬라이스 할 때 볼륨이 계산됩니다. 이 옵션을 사용하면 슬라"
"이스속도가 느려질 수 있습니다. 슬라이싱 속도를 최적화하려면 이 옵션을 끌 수 "
"있습니다. 저장된 슬라이스 파일에서 슬라이스 볼륨을 읽을 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:75
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Thumbnail preview of desktop"
msgstr "데스크톱의 축소판 미리 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:83
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"Enable thumbnail preview of desktop model,Restart the computer to take effect"
msgstr "데스크톱 모델의 축소판 미리보기 사용, 컴퓨터 다시 시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:102
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"In support mode, the selected model is automatically placed in the "
"perspective center"
msgstr "지지 모드에서는 선택한 모델이 자동으로 원근 중심에 배치됩니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:119
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Preview Support (Add Support)"
msgstr "서포트 미리 보기(서포트 추가)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:137
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Display Support Auxiliary Line"
msgstr "디스플레이 지원 보조 라인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:157
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Enhanced automatic support"
msgstr "향상된 자동 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:176
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Enable Support in Shell"
msgstr "셸에서 서포트 활성화"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:195
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Open Graphic Tooltip"
msgstr "그래픽 도구 팁 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:214
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Open printing estimation auxiliary prompt"
msgstr "인쇄 견적 보조 프롬프트 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:233
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Collision detection allows the bottom valves to overlap"
msgstr "충돌 감지를 통해 하단 밸브가 겹칠 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:246
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Support Hidden Angle(0-90°)"
msgstr "숨겨진 각도 지원(0-90°)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:65
#, fuzzy
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Available Memory"
msgstr "사용 가능한 메모리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:116
#, fuzzy
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Max Undos"
msgstr "최대 실행 취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:80
#, fuzzy
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Maximum Memory Usage"
msgstr "최대 메모리 사용량:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:44
#, fuzzy
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Graphics Card Backwards Compatible"
msgstr ""
"그래픽 카드 이전 버전 호환 모드, 모델 미리보기 또는 포인트 위치 선택이 비정상"
"적인 경우 이 모드를 확인할 수 있습니다. 프로그램은 이 모드에서 더 많은 메모리"
"를 사용하며 다시 시작하면 적용됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:54
msgctxt "SystemSetting|"
msgid ""
"Graphics card backwards compatible mode, if the model preview or point "
"location selection is abnormal, you can check this mode, the program will "
"use more memory in this mode, restart to take effect"
msgstr ""
"그래픽 카드 뒤로 호환 모드, 모델 미리 보기 또는 포인트 위치 선택이 비정상적"
"인 경우,이 모드를 확인할 수 있습니다,이 모드에서 더 많은 메모리를 사용할 것입"
"니다, 적용을 다시 시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:134
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Graphics Quality"
msgstr "그래픽 품질"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:151
#, fuzzy
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Render Engine"
msgstr "렌더 엔진"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:190
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Resources Update"
msgstr "지금 업데이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:45
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "Appearance"
msgstr "외모"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:49
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "File"
msgstr "파일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:53
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:57
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "Function"
msgstr "기능"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:11
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:63
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:71
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:19
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "CHITUBOX Forum"
msgstr "치투박스 포럼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:20
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official Facebook"
msgstr "공식 페이스북"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:21
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official Twitter"
msgstr "공식 트위터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:22
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official Instagram"
msgstr "공식 인스타그램"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:23
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official Discord"
msgstr "공식 디스코드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:24
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official YouTube"
msgstr "공식 유튜브"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:25
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official Linkedin"
msgstr "공식 링크드 인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:26
#, fuzzy
msgctxt "Community|"
msgid "Official Tiktok"
msgstr "공식 틱톡"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/ExportModel.qml:18
#, fuzzy
msgctxt "ExportModel|"
msgid "All Model"
msgstr "모든 모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/ExportModel.qml:19
#, fuzzy
msgctxt "ExportModel|"
msgid "Selected Model"
msgstr "선택한 모델 색상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:67
msgctxt "MenuPage|"
msgid "New Project"
msgstr "새로운 프로젝트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:68
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Open Project"
msgstr "프로젝트 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:69
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Save Project"
msgstr "요청 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:70
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:72
#, fuzzy
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Export Model"
msgstr "모델 내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:73
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Recently Opened"
msgstr "최근파일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:74
#, fuzzy
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Account"
msgstr "계정이 금지됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:75
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:76
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:77
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:78
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:79
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:80
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Examples"
msgstr "예제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:81
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogStandardParts.qml:17
#, fuzzy
msgctxt "DialogStandardParts|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "표준 부품"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/SuspendCheckExtra.qml:35
msgctxt "SuspendCheckExtra|"
msgid "Suspended Area"
msgstr "일시 중단 영역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/SuspendCheckExtra.qml:112
msgctxt "SuspendCheckExtra|"
msgid "Detection Accuracy"
msgstr "탐지 정확도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidResinListChoice.qml:136
#, fuzzy
msgctxt "MidResinListChoice|"
msgid "Print Configuration: "
msgstr "인쇄 구성: "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidResinListChoice.qml:148
#, fuzzy
msgctxt "MidResinListChoice|"
msgid "Exposure Time: "
msgstr "조사 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Print Notes"
msgstr "메모 인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:22
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "60°C"
msgstr "60°C"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:22
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Printing environment:"
msgstr "인쇄 환경:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:23
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Environment temperature:"
msgstr "환경 온도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:24
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Ambient humidity:"
msgstr "사용 주위 습도 :"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:25
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Printing equipment:"
msgstr "인쇄 장비:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:35
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Parameter details"
msgstr "매개 변수 세부 정보"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:23
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "23°C±3°C"
msgstr "23 °C ± 3 °C"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:24
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "90%±5"
msgstr "90%±5"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:25
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Mars3"
msgstr "화성3"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:37
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Machine"
msgstr "기계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:43
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Resin"
msgstr "레진"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:49
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:55
#, fuzzy
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "GCode"
msgstr "G코드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:61
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:26
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Current language"
msgstr "현재 언어"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:38
#, fuzzy
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Follow system ("
msgstr "팔로우 시스템("

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:48
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:59
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:62
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:65
#, fuzzy
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Interface theme"
msgstr "인터페이스 테마"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:68
#, fuzzy
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Add the first machine"
msgstr "첫 번째 컴퓨터 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:163
#, fuzzy
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Skip wizard"
msgstr "건너뛰기 마법사"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:181
#, fuzzy
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Last step"
msgstr "마지막 단계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:203
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Finish"
msgstr "끝내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:203
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/WelcomeToFirstTime.qml:15
#, fuzzy
msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
msgid "Welcome to use CHITUBOX,"
msgstr "CHITUBOX를 사용해 주셔서 감사합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/WelcomeToFirstTime.qml:20
#, fuzzy
msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
msgid ""
"This configuration wizard will guide you through configuring a working "
"interface that works for you."
msgstr ""
"이 구성 마법사는 사용자에게 적합한 작업 인터페이스를 구성하는 과정을 안내합니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:8
#, fuzzy
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Shortcut key"
msgstr "단축키"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:39
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:270
#, fuzzy
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Prop patterns"
msgstr "소품 패턴"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:524
#, fuzzy
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Waring："
msgstr "경고:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:525
#, fuzzy
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid " Has been used, if accepted, he will be from"
msgstr " 사용되었으며, 수락되면"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:525
#, fuzzy
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Remove"
msgstr "서포터 프로필 제거"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:540
#, fuzzy
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Accept and refer to the conflict"
msgstr "충돌 수락 및 참조"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:571
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:603
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:612
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:632
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:647
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:8
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인하기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:52
#, fuzzy
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Update log"
msgstr "업데이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:92
#, fuzzy
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Automatically checks for the latest version at startup"
msgstr "시작 시 최신 버전을 자동으로 확인합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:111
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Update now"
msgstr "지금 업데이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:122
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/TopMenuBar.qml:511
#, fuzzy
msgctxt "TopMenuBar|"
msgid "Network error connection timed out"
msgstr "네트워크 오류 연결 시간이 초과되었습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:20
#, fuzzy
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Adaptive machine"
msgstr "적응형 기계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:35
#, fuzzy
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Adaptation material"
msgstr "적응 재료"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:117
#, fuzzy
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Print configuration parameters"
msgstr "구성 매개 변수 인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:135
#, fuzzy
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Layer thickness (mm)"
msgstr "층 두께 (mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:151
#, fuzzy
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Exposure time (s)"
msgstr "조사 시간(초):"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:169
#, fuzzy
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "creation time"
msgstr "생성 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:30
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hollow"
msgstr "속비우기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:404
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "model:"
msgstr "모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:445
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model name order add"
msgstr "모델명 순서 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:407
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Init :"
msgstr "지원 초기화 :"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:408
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto Support :"
msgstr "자동 지원 :"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:409
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto support :"
msgstr "자동 지원 :"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:42
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:44
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:50
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:32
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The operation will remove the support. Do you want to continue?"
msgstr "오리엔테이션으로 인해 모든 서포트가 제거될 것입니다. 계속하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:33
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete support"
msgstr "서포트 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:411
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "project save"
msgstr "프로젝트 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:413
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "project load"
msgstr "프로젝트 로드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:76
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "generate support"
msgstr "지원 생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:412
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Path:"
msgstr "경로:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:82
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Create path image"
msgstr "경로 이미지 만들기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:41
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:10
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Qdx Save"
msgstr "Qdx 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:9
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "path:"
msgstr "경로:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:11
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Source file cannot be empty"
msgstr "소스 파일은 비워 둘 수 없습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:12
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Source file does not exist"
msgstr "소스 파일이 존재하지 않습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:13
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Target path does not exist"
msgstr "대상 경로가 없습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:14
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The target file name is empty"
msgstr "대상 파일 이름이 비어 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:15
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Incorrect layer thickness"
msgstr "잘못된 층 두께"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:16
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The X-axis direction exceeds the boundary"
msgstr "X축 방향이 경계를 초과합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:17
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Y-axis direction exceeds the boundary"
msgstr "Y축 방향이 경계를 초과합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:18
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Coordinate data error"
msgstr "좌표 데이터 오류"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:19
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:20
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Incorrect rotation parameters"
msgstr "잘못된 회전 파라미터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:34
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Replacing model..."
msgstr "A 모델 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:38
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:39
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:40
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save All"
msgstr "모두저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:43
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Yes to All"
msgstr "모두에게 그렇습니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:45
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No to All"
msgstr "모두 아니오"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:46
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:47
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:48
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:49
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:51
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Discard"
msgstr "무시\t"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:52
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:53
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:54
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:55
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본 값으로 복원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:387
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "select folder"
msgstr "폴더 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:388
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open file"
msgstr "파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:389
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open files"
msgstr "파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:390
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save file"
msgstr "파일 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:381
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Are you sure you want out?"
msgstr "정말 나가고 싶니?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:74
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Project save"
msgstr "프로젝트 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:75
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Project load"
msgstr "프로젝트 로드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:77
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No, only load slice files"
msgstr "아니요, 슬라이스 파일만 로드합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:78
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Whether to reverse generate a 3D model"
msgstr "3D 모델을 역생성할지 여부"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:79
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Slice file detected"
msgstr "슬라이스 파일이 감지됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:414
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Qdt save"
msgstr "Qdt 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:81
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File Converting"
msgstr "파일 변환"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:86
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "ScreenShot"
msgstr "캡쳐화면 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:87
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:88
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Clone The currently Selected Models."
msgstr "현재 선택한 모델 복제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:89
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "AutoLayout"
msgstr "자동 레이아웃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:90
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Quickly Layout The Models In The Project According To The Set Arrangement "
"Rule"
msgstr "세트 배열 규칙에 따라 프로젝트의 모델을 신속하게 레이아웃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:91
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Selected Models Will Be Hollowed Out According To The Set Hollowing "
"Parameters."
msgstr "선택한 모델은 설정된 중공 매개 변수에 따라 비어 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:92
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig Hole"
msgstr "홀 생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:93
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Selected Model Is Excavated According To The Set Hole Parameters."
msgstr "선택한 모델은 설정된 구멍 매개 변수에 따라 발굴됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:94
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Repair"
msgstr "수정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:95
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Selected Models Is Repaired According To The Selected Repair Method."
msgstr "선택한 복구 방법에 따라 선택한 모델이 복구됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:96
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please select model!"
msgstr "먼저 모델을 선택하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:97
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect Islands"
msgstr "섬 감지..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:418
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Island"
msgstr "섬 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:439
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pixel mode"
msgstr "픽셀 모드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:440
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:67
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cut model bottom"
msgstr "모델 하단 절단"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:24
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout all model"
msgstr "모든 모델 레이아웃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:25
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout select model"
msgstr "레이아웃 선택 모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:403
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig hole model:"
msgstr "굴착 구멍 모델:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:31
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Determ Hollow "
msgstr "Determ Hollow(용어 할로우) "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:405
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "DetectSuspend "
msgstr "DetectSuspend (영문) "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:406
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "look supspend Point"
msgstr "supspend 포인트 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:410
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Area select :"
msgstr "영역 선택 :"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:69
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The suffix"
msgstr "접미사"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:70
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"is not supported. Please ask the device vendor for the relevant suffix "
"plugin."
msgstr ""
"접미사 %1은 지원되지 않습니다. 관련 접미사 플러그인에 대 한 장치 공급 업체에 "
"게 문의 하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:73
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Write successfully,open the folder?"
msgstr "성공적으로 쓰고 폴더를 열 수 있습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:100
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pointer"
msgstr "포인터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:101
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Switch the selection mode of the model"
msgstr "모델의 선택 모드 전환"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:102
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:103
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Move The Selected Models To The Set Position."
msgstr "선택한 모델을 세트 위치로 이동"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:104
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:105
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rotate The Selected 3D Models"
msgstr "선택한 3D 모델 회전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:106
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:107
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Scale The Selected Models According To The Set Size Or Scale."
msgstr "설정된 크기 또는 배율에 따라 선택한 모델의 크기를 조정합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:108
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mirror"
msgstr "미러"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:109
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mirror The Selected Models"
msgstr "선택한 모델을 미러"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:110
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
"Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom "
"Layers."
msgstr ""
"시작 인쇄 레이어입니다. 아래쪽 레이어 수가 N인 경우 첫 번째 N 레이어의 노출 "
"시간은 아래쪽 레이어의 노출 시간입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:111
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Count"
msgstr "바닥 레이어 수:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:112
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process,  The return distance when the "
"printing platform returns to the printing forming surface."
msgstr ""
"하단 레이어 인쇄 프로세스에서, 인쇄 플랫폼이 인쇄 성형 표면으로 돌아갈 때의 "
"반환 거리."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:113
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Drop Height"
msgstr "하단 레이어 드롭 높이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:114
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In the process of underlying printing, the motion speed of the printing "
"platform near the printing forming surface."
msgstr "기본 인쇄 과정에서 인쇄 성형 표면 근처의 인쇄 플랫폼의 동작 속도."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:115
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Drop Speed"
msgstr "하단 레이어 드롭 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:116
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The movement distance of the printing platform away from the printing "
"surface each time during the underlying printing process."
msgstr ""
"기본 인쇄 프로세스 중에 매번 인쇄 표면에서 멀어지는 인쇄 플랫폼의 이동 거리입"
"니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:117
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Height"
msgstr "하단 레이어 높이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:118
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time."
msgstr ""
"아래층 인쇄 프로세스에서 인쇄 플랫폼은 매번 인쇄 표면에서 멀리 이동합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:119
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Speed"
msgstr "하단 레이어 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:120
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
"movement, configured light-off delay)"
msgstr ""
"True machine light-off time = maximum (total time of\n"
" Z-axis up and down movement, configured light-off delay)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:121
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Exposure Time"
msgstr "바닥층 노출 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:122
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops rising to when it starts "
"to lower down."
msgstr ""
"플랫폼이 상승하는 것을 멈추는 시점부터 낮아지기 시작할 때부터 시작되는 시간 "
"간격입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:123
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time After Lift"
msgstr "리프트 후 바닥 휴식 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:124
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops moving down to when the "
"light source turns on."
msgstr ""
"플랫폼이 광원이 켜지면 플랫폼이 아래로 이동을 중지하는 시점부터 시작되는 시"
"간 간격입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:125
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time After Retract"
msgstr "수축 후 바닥 휴식 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:126
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from the end of exposure to when the platform starts "
"to rise."
msgstr "노출종료부터 플랫폼이 상승하기 시작하는 시점까지의 시간 간격입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:127
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time Before Lift"
msgstr "리프트 전 바닥 휴식 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:131
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Value of The Circular Range That Independent Supports Can Cover "
"When Adding Automatic Supports."
msgstr ""
"독립 지지부가 자동 지지부를 추가할 때 포함할 수 있는 원형 범위의 지름 값입니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:132
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Point Density"
msgstr "접점 밀도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:386
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the exposure "
"time level of the image edge in the print layer (only applicable to printers "
"in *.cbddlp slice format)."
msgstr ""
"인쇄 레이어에서 이미지 가장자리의 노출 시간 수준을 설정하여 인쇄 모델의 앤티"
"앨리어싱 효과를 조정합니다(*.cbddlp 슬라이스 형식의 프린터에만 해당)."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:385
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Level"
msgstr "그레이 레벨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:136
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur Pixel"
msgstr "Image Blur Pixel:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:137
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printing time of the thicker printing layer is faster, but some printing "
"details will be lost. The printing time of the thinner printing layer is "
"slower, but the details of the model can be better obtained."
msgstr ""
"두꺼운 인쇄 레이어의 인쇄 시간은 더 빠르지 만 일부 인쇄 세부 사항은 손실됩니"
"다. 더 얇은 인쇄 레이어의 인쇄 시간은 느리지 만 모델의 세부 사항을 더 잘 얻"
"을 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:138
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Height"
msgstr ""
"레이어 높이:\n"
"            "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:139
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
"movement, configured light-off delay)."
msgstr ""
"True machine light-off time = maximum (total time of\n"
" Z-axis up and down movement, configured light-off delay)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:140
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "lightOff"
msgstr "라이트 오프"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:141
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In X-Axis Direction."
msgstr "X축 방향의 최대 인쇄 크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:142
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size X"
msgstr "최대 크기 X"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:143
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In Y-Axis Direction."
msgstr "Y축 방향의 최대 인쇄 크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:144
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size Y"
msgstr "최대 크기 Y"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:145
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In Z-Axis Direction."
msgstr "Z축 방향의 최대 인쇄 크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:146
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size Z"
msgstr "최대 크기 Z"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:147
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Switching between different mirroring modes may cause the actual printed "
"file to be mirrored."
msgstr ""
"다른 미러링 모드 간에 전환하면 실제 인쇄된 파일이 미러링될 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:148
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Normal Drop Height"
msgstr "일반 낙하 높이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:149
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform Close "
"To The Printing Forming Surface."
msgstr "인쇄 과정에서 인쇄 성형 표면에 가까운 인쇄 플랫폼의 이동 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:150
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Normal Drop Speed"
msgstr "일반 낙하 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:157
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers."
msgstr "일반 인쇄 레이어의 노출 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:416
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normalLayerExposureTime"
msgstr "노멀레이어노출시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:159
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In the normal layer printing process, the movement distance of the printing "
"platform away from the printing surface each time."
msgstr ""
"일반 레이어 인쇄 공정에서 인쇄 플랫폼의 이동 거리는 매번 인쇄 표면에서 멀어집"
"니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:98
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete All Islands"
msgstr "모든 고립영역 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:133
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by settings the exposure "
"time level of the image edge in the print layer (only applicable to printers "
"in *.cbddlp slice format)."
msgstr ""
"인쇄 레이어에서 이미지 가장자리의 노출 시간 수준을 설정하여 인쇄 모델의 앤티 "
"앨리어싱 효과를 조정합니다(*.cbddlp 슬라이스 형식의 프린터에만 적용 가능)."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:135
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Level Settings For Blurring The Edges Of The Image."
msgstr "이미지의 가장자리를 흐리게 하기 위한 레벨 설정."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:160
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normal Layer Lift Height"
msgstr "일반 레이어 리프트 높이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:161
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time."
msgstr ""
"일반 레이어 인쇄 프로세스에서 인쇄 플랫폼은 매번 인쇄 표면에서 멀리 이동합니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:162
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normal Layer Lift Speed"
msgstr "일반 레이어 리프트 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:163
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number Of Pixels In X-Axis Direction."
msgstr "X축 방향의 픽셀 수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:164
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resolution X"
msgstr "해상도 X"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:165
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number Of Pixels In Y-Axis Direction."
msgstr "Y축 방향의 픽셀 수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:166
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resolution Y"
msgstr "해상도 Y"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:167
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Number Of Transition Layers Between The Print Bottom Layers And The "
"Normal Print Layers. When Printing In Transition Layers, The Exposure Time "
"Will Decrease With The Increase Of Printing Layers."
msgstr ""
"인쇄 하단 레이어와 일반 인쇄 레이어 사이의 전환 레이어 수입니다. 전환 레이어"
"에서 인쇄할 때 인쇄 레이어가 증가함에 따라 노출 시간이 줄어듭니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:168
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Layers"
msgstr ""
"두 개의 인접 전환 계층 간의 노출 시간 차이(아래쪽과 일반 계층 사이의 레이어)."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:170
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Build Area Offset"
msgstr "면적 오프셋 빌드:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:171
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Type"
msgstr "레진 유형:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:172
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tolerance Compensation"
msgstr "허용 오차 보상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:173
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Tolerance Compensation"
msgstr "하단 허용 오차 보상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:174
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Blur Type"
msgstr "가장자리 흐림 유형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:175
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur"
msgstr "Image Blur Pixel:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:177
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model Connect Shape"
msgstr "모델 연결 셰이프"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:178
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Collision Detection"
msgstr "충돌 감지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:179
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The Model"
msgstr "모델과 접촉하는 열 지원의 접촉 부분의 셰이프"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:180
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Column Shape"
msgstr "기둥 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:181
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Size Of The Lower End Of The Column Support In-Depth Model"
msgstr "열 의 하부 끝의 크기는 심층 모델 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:182
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth Of Lower End Of Small Post"
msgstr "작은 포스트의 하단의 접촉 깊이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:183
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Size Of The Upper End Of The Column Support In-Depth Model"
msgstr "열의 상단 끝의 크기는 심층 모델 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:184
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth Of Top Of Small Post"
msgstr "작은 포스트의 상단의 접촉 깊이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:185
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Set The Minimum Height Value Of The Added Cross Structure, Only When The "
"Height Value Of The Added Support Exceeds The Set Value, Will Add The Cross "
"Structure And The Adjacent Support"
msgstr ""
"추가된 교차 구조의 최소 높이 값을 설정하면 추가 된 지원의 높이 값이 설정 값"
"을 초과하면 교차 구조와 인접 한 지원이 추가됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:186
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Initial Crossing Height."
msgstr "초기 교차 높이."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:187
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Whether Adjacent Supports Add The Maximum Distance Value Of The Cross "
"Structure. When The Distance Between Adjacent Supports Exceeds This Value, "
"The Cross Structure Is Not Added."
msgstr ""
"수동으로 지원 추가하면 인접한 지지대가 교차 구조의 최대 거리 값을 추가하는지 "
"여부, 인접 한 지지대 사이의 거리가이 값을 초과하면 교차 구조가 추가되지 않습"
"니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:188
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Distance Of Cross Structure"
msgstr "교차 구조의 최대 거리"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:189
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selection Of The Shape Of The Central Support Body"
msgstr "중앙 지지대의 형상 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:190
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Shape"
msgstr "중간 코스 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:193
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Minimum Angle Between Middle Part Of Support And Top Part Of Support."
msgstr "서포터의 중간 부분과 서포터 최상위 부분 사이의 최소 각도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:194
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Angle"
msgstr "미드코스 각도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:196
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Small Pillar Shape"
msgstr "작은 기둥 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:384
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Upper Diameter"
msgstr "상단 상부 지름 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:240
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model size is too small, do you want scale to appropriate size?"
msgstr "모델 크기가 너무 작습니다. 적절한 크기로 축척하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:241
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model size is too large, do you want scale to appropriate size?"
msgstr "모델 크기가 너무 커서 적절한 크기로 크기를 조정하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:444
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "First model name"
msgstr "첫 번째 모델 이름"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:636
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "add_mode"
msgstr "add_mode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:637
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Matching Resin Mode"
msgstr "매칭 레진 모드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:638
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Resin_Normal"
msgstr "표준수지_정상"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:639
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Resin_Fast"
msgstr "표준수지-쾌속"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:640
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Fast Resin_Fast"
msgstr "쾌속수지_쾌속"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:641
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"To ensure successful printing, please ensure that the wall thickness of the "
"model is within 2mm. And ensure that the model has been punched"
msgstr ""
"성공적인 인쇄를 위해 모델의 벽 두께가 2mm 이내인지 확인하십시오. 그리고 모델"
"에 펀칭이 되었는지 확인하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:642
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect the closed cavity structure of the model."
msgstr "모델의 닫힌 캐비티 구조를 감지합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:635
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cavity Detector"
msgstr "캐비티 감지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:643
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine"
msgstr "기계"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:644
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin"
msgstr "레진"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:645
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:654
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lift Distance"
msgstr "Z축 상승 높이(mm):"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:655
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lift Speed"
msgstr "리프트 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:656
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mm/min"
msgstr "Z축 상승 속도(mm/분):"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:657
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "numbers"
msgstr "숫자"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:658
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:659
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Middle"
msgstr "중간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:660
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "High"
msgstr "높음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:646
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:647
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:648
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:653
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "minute"
msgstr "분"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:191
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Size Of The Middle Support Body."
msgstr "중간 지지체의 직경 크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:192
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Diameter"
msgstr "중간 코스 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:195
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The "
"Model."
msgstr "모델과 접촉하는 열 지원의 접촉 부분의 셰이프"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:417
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midsection Shape"
msgstr "중간 부분 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:197
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tilt Angle Between Bottom Valve Side And Printing Platform."
msgstr "바닥 밸브 측과 인쇄 플랫폼 사이의 기울기 각도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:23
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Printer type does not match and only the corresponding option parameters are "
"imported."
msgstr "프린터 유형이 일치하지 않으며 해당 옵션 매개 변수만 가져옵니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:26
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copy model"
msgstr "모델 복사"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:27
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Undo copy model"
msgstr "모델 복사 취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:28
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig hole"
msgstr "홀생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:29
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Model dig hole failed! There is no hollowing out or the wall is too thick!"
msgstr "모델 굴착 구멍 실패! 속이 비어 있지 않거나 벽이 너무 두껍습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:35
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Repair Model"
msgstr "모델 복구"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:36
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "DetectSuspend"
msgstr "DetectSuspend"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:37
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Look supspend Point"
msgstr "룩 섭스펜드 포인트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:61
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto Support"
msgstr "자동 서포터 구성 내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:62
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Init"
msgstr "지원 이니셔티브"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:63
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to delete the existing support?"
msgstr "기존 지원을 삭제하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:64
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add auto support"
msgstr "자동 지원 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:65
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Area select"
msgstr "지역 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:66
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selecting support"
msgstr "지원 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:72
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "load"
msgstr "생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:80
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Building model"
msgstr "건물 모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:83
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to save the original project file?"
msgstr "원본 프로젝트 파일을 저장하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:84
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open project file"
msgstr "프로젝트 파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:85
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save project file"
msgstr "프로젝트 파일 저장(Ctrl + S)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:57
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open file"
msgstr "파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:21
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Apply the machine parameters from the profile file to the current printer?"
msgstr "프로파일 파일의 기기 매개변수를 현재 프린터에 적용하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:56
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Select folder"
msgstr "폴더 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:58
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open files"
msgstr "파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:59
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save file"
msgstr "파일 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:60
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Would you like to quit CHITUBOX?"
msgstr "치투박스를 그만두시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:68
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cann't hollow with the thickness !"
msgstr "두께로 속을 비울 수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:99
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save slice file"
msgstr "슬라이스 파일 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:151
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Bottom Print Layers."
msgstr "하단 인쇄 레이어의 노출 시간."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:169
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Set Plot Area Boundary Lines"
msgstr "플롯 영역 경계선 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:176
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Lower End Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model."
msgstr "지원 하단이 모델에 떨어질 때 모델과 접촉하는 지원의 하단의 접촉 셰이프"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:198
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Angle"
msgstr "뗏목 각도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:199
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Sets The Area Scale Of The Bottom Valve, Which Is The Ratio Of The Total "
"Area Of The Bottom Valve Relative To The Total Area Projected By The Model "
"To The Printing Platform."
msgstr ""
"하단 밸브의 영역 배율을 설정하여 모델에 의해 프로젝팅된 총 면적을 인쇄 플랫폼"
"에 기준으로 하단 밸브의 총 면적비율입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:200
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Area"
msgstr "뗏목 지역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:201
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Height Dimension of Bottom Raft."
msgstr "바닥 뗏목의 높이 치수."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:202
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Height"
msgstr "라프트 높이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:203
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Selection Of The Shape Of Bottom Valve In Contact With Printing Platform."
msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 바닥 밸브 의 모양 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:204
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "라프트 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:217
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Lower End Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "지원 하단이 모델에 떨어질 때 모델과 접촉하는 지원의 하단의 접촉 셰이프"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:219
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Of The Lower Part Of The Support In Contact With The Model When "
"The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "지원 하단이 모델에 떨어질 때 모델과 접촉하는 지원의 하부 부분의 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:220
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Diameter"
msgstr "접점 직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:221
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Depth Dimension Of The Lower Part Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr ""
"지원 하단이 모델에 떨어질 때 모델과 접촉하는 지원의 하위 부분의 깊이 치수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:222
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth"
msgstr "접점 깊이(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:223
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"TabPageSupportBottom|The Number Of Contact Points At The Lower End Of The "
"Support In Contact With The Model When The Bottom Of The Support Falls On "
"The Model"
msgstr ""
"TabPageSupportBottom|지지대의 바닥이 모델에 떨어질 때 모델과 접촉하는 지지대"
"의 하단에 있는 접점의 수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:226
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tip Down Diameter(mm)"
msgstr "팁 다운 직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:227
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Diameter Of The Upper End Of The Top Support Body."
msgstr "상단 서포터의 팁 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:228
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "팁 상부 직경 (mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:232
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "접점 직경(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:239
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save profile file"
msgstr "프로필 파일 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:267
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Network inaccessible!"
msgstr "네트워크에 액세스할 수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:290
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Down load model"
msgstr "하중 감소 모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:291
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sending start failed"
msgstr "전송 시작 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:292
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File save failed"
msgstr "파일 저장 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:293
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection failed due to network error. Do you want to reconnect?"
msgstr "네트워크 오류로 인해 연결에 실패했습니다. 다시 연결하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:294
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Slice file transfer completed, start printing?"
msgstr "슬라이싱 파일 전송이 완료되었습니다, 출력을 시작하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:296
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The slice file is incomplete (%1). Do you want to resend a new slicing file?"
msgstr ""
"슬라이싱 파일에 문제가 있습니다.(%1). 새 슬라이싱 파일을 다시 보내시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:297
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Failed to read the  slice file of the printer (%1), unable to remotely start "
"printing!"
msgstr ""
"프린터의 슬라이싱 파일(%1)을 읽지 못하여 원격으로 출력을 시작할 수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:298
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The resolution of the slice file does not match the printer (%1), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr ""
"슬라이싱 파일의 해상도가 프린터(%1)와 일치하지 않아 원격으로 인쇄를 시작할 "
"수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:299
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The format of the slice file does not match the printer (%1), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr ""
"슬라이스 파일의 형식이 프린터(%1)와 일치하지 않아 원격으로 인쇄를 시작할 수 "
"없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:300
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The machine specifications of the slicing file do not match the printer "
"(%1), unable to remotely start printing!"
msgstr ""
"슬라이싱 파일의 기기 사양이 프린터(%1)와 일치하지 않아 원격으로 인쇄를 시작"
"할 수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:302
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Document checking"
msgstr "서류 확인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:303
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current file has successfully started printing!"
msgstr "현재 파일이 성공적으로 출력을 시작했습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:304
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The printer is working (2)!"
msgstr "프린터가 작동 중입니다(2)!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:305
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The resolution of the slice file does not match the printer (3), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr ""
"슬라이스 파일의 해상도가 프린터(3)와 일치하지 않아 원격으로 인쇄를 시작할 수 "
"없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:306
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The machine specifications of the slicing file do not match the printer (5), "
"unable to remotely start printing!"
msgstr ""
"슬라이싱 파일의 기기 사양이 프린터(5)와 일치하지 않아 원격으로 인쇄를 시작할 "
"수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:307
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "error code(%1)"
msgstr "오류 코드:%1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:308
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printer has insufficient available storage space and cannot send the "
"current slice file to the printer!"
msgstr ""
"프린터에 사용 가능한 저장 공간이 부족하여 현재 슬라이스 파일을 프린터로 보낼 "
"수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:373
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "A new version of CHINUBOX Basic V"
msgstr "A new version of CHINUBOX Basic V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:318
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid " has been detected. Update it now?"
msgstr " has been detected. Update it now?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:367
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "A new version of V"
msgstr "A new version of V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:319
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"There are new software resources available for update. Do you have "
"administrator privileges to restart the software and complete the update?"
msgstr ""
"업데이트할 수 있는 새 소프트웨어 리소스가 있습니다. 소프트웨어를 다시 시작하"
"고 업데이트를 완료할 수 있는 관리자 권한이 있습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:316
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Restarting the software can use the latest resource files. Restart the "
"software?"
msgstr ""
"소프트웨어를 다시 시작하면 최신 리소스 파일을 사용할 수 있습니다. 소프트웨어"
"를 다시 시작하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:317
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detected the latest version V"
msgstr "Detected the latest version V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:321
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resource files update failed!"
msgstr "리소스 파일 업데이트 실패!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:324
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current version is already the latest version"
msgstr "시작 시 자동으로 최신 버전 확인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:327
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "cleaning"
msgstr "청소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:328
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The update of the new resource files have been completed!"
msgstr "새 리소스 파일의 업데이트가 완료되었습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:353
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect islands"
msgstr "섬 감지..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:354
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Waiting for the task to end!"
msgstr "작업이 종료되기를 기다리는 중입니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:356
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중…"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:377
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Name"
msgstr "레진 이름:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:378
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Color"
msgstr "레진 색상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:391
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "info"
msgstr "정보"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:393
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout Selected"
msgstr "레이아웃 선택됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:394
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Count"
msgstr "레이어 수:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:400
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "h"
msgstr "h"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:401
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cross 3D"
msgstr "크로스 3D"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:402
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shrinkage Compensation"
msgstr "수축량 보상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:420
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine Type"
msgstr "기계 유형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:449
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "선택 기억"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:450
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Details"
msgstr "상세정보"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:495
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Factory Settings"
msgstr "공장 설정 복원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:496
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The operation will restore all the settings.Do you want to continue?"
msgstr "이 작업은 모든 설정을 복원합니다. 계속하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:524
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add a new machine to the software."
msgstr "소프트웨어에 새 시스템을 추가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:525
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add New Machine"
msgstr "새 장비 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:526
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete a machine from the software."
msgstr "소프트웨어에서 컴퓨터를 삭제합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:527
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Remove Printer"
msgstr "프린터 제거(Remove Printer)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:528
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add a new print configuration file."
msgstr "새 인쇄 구성 파일을 추가합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:529
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add New Profile"
msgstr "새 프로필 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:530
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edit and print the configuration file name."
msgstr "구성 파일 이름을 편집하고 인쇄합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:531
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:532
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete the current printed configuration file."
msgstr "현재 인쇄된 구성 파일을 삭제합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:533
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Profile"
msgstr "프로필 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:534
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset the current printed configuration file."
msgstr "현재 인쇄된 구성 파일을 재설정합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:535
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset Profile"
msgstr "프로필 재설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:536
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import the print configuration file."
msgstr "인쇄 구성 파일을 가져옵니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:537
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import Profile"
msgstr "프로파일 가져오기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:538
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export the current printed configuration file."
msgstr "현재 인쇄된 구성 파일을 내보냅니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:539
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export single profile"
msgstr "단일 프로파일 내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:540
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export all print configuration files for the current machine."
msgstr "현재 기기의 모든 인쇄 구성 파일을 내보냅니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:541
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export all profiles"
msgstr "모든 프로파일 내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:542
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Record or capture the current operation."
msgstr "현재 작업을 기록하거나 캡처합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:543
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Screenshots And Records"
msgstr "스크린샷 및 레코드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:544
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Undo The Last Operation."
msgstr "마지막 작업 취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:545
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Revoke"
msgstr "폐기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:546
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Redo The Last Operation."
msgstr "마지막 작업 다시 수행"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:547
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:548
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Check Whether The Current Slice File Has Islands That Cannot Be Successfully "
"Printed."
msgstr ""
"현재 슬라이스 파일에 성공적으로 인쇄할 수 없는 고립영역이 있는지 확인합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:549
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Delete The Islands In The File, You Can Choose To Delete The Islands Of "
"Current Layer Or Islands Of All Layers."
msgstr ""
"파일에서 섬을 삭제하면 현재 레이어의 섬 또는 모든 레이어의 섬을 삭제하도록 선"
"택할 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:550
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Islands"
msgstr "고립영역 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:551
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect whether there is an overhang area on the model."
msgstr "모델에 돌출 영역이 있는지 여부를 감지합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:552
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hanging Detection"
msgstr "오버행 감지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:553
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detail Mode Rendering Display Model."
msgstr "상세 모드 렌더링 화면표시 모형."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:554
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detail View"
msgstr "상세도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:555
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light And Shadow Mode Rendering Display Model."
msgstr "빛과 그림자 모드 렌더링 화면표시 모형."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:556
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shadow View"
msgstr "섀도우 뷰(Shadow View)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:557
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect Whether There Is Collision Contact Between Models."
msgstr "모델 간에 충돌 접촉이 있는지 여부를 감지합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:558
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Detect The Lowest Hanging Region Of The Selected Model And Mark The Lowest "
"Hanging Region On The Model."
msgstr ""
"선택한 모델의 가장 낮은 행 영역을 감지하고 모델에서 가장 낮은 걸이 영역을 표"
"시합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:559
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Suspension Detection"
msgstr "서스펜션 감지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:562
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Thickness Of Each Layer Printed"
msgstr "각 레이어의 두께 인쇄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:563
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
"Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom Layers"
msgstr ""
"시작 인쇄 레이어입니다. 아래쪽 레이어 수가 N인 경우 첫 번째 N 레이어의 노출 "
"시간은 아래쪽 레이어의 노출 시간입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:564
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers"
msgstr "일반 인쇄 레이어의 노출 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:593
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Level Settings For Blurring The Edges Of The Image"
msgstr "이미지의 가장자리를 흐리게 하기 위한 레벨 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:651
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Home view"
msgstr "홈 뷰"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:675
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "m"
msgstr "분"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:677
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Append Model Filename Sequentially"
msgstr "모델 파일 이름을 순차적으로 추가"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:686
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save the shortcut configuration file"
msgstr "바로 가기 구성 파일을 저장합니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:687
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open the shortcut configuration file"
msgstr "바로 가기 구성 파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:688
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Update Log"
msgstr "업데이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:689
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "up_show"
msgstr "up_show"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:690
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "down_show"
msgstr "down_show"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:691
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "last_dangling_area"
msgstr "일시 중단된 감지 영역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:692
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "next_dangling_area"
msgstr "다음 매달려 있는 감지 영역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:693
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Whether to restore the last auto-saved project file"
msgstr "마지막으로 자동 저장된 프로젝트 파일을 복원할지 여부"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:694
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Restoring files"
msgstr "파일 복원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:695
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_0"
msgstr "switch_profile_0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:696
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_1"
msgstr "switch_profile_1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:697
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_2"
msgstr "switch_profile_2"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:698
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_support_display_mode"
msgstr "switch_support_display_mode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:678
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:679
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "New Project"
msgstr "새로운 프로젝트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:680
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export Model"
msgstr "모델 내보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:681
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Replace Model"
msgstr "모델 교체"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:682
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Select Model"
msgstr "모델 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:683
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cancel Select Model"
msgstr "모델 선택 취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:684
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hide Other"
msgstr "기타 숨기기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:685
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Show All Models"
msgstr "모든 모델 표시"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:663
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Invalid network"
msgstr "유효하지 않은 네트워크"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:664
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Successfully loaded the current printing parameters"
msgstr "현재 인쇄 매개 변수를 성공적으로 로드했습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:665
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Failed to load the current printing parameters"
msgstr "현재 인쇄 매개변수를 로드하지 못했습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:666
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Collision Detector"
msgstr "충돌 감지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:667
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save_as_project"
msgstr "save_as_project"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:671
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software Bug Feedback"
msgstr "소프트웨어 버그 피드백"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:672
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully loaded the current printing parameters, Whether to jump to the "
"load file?"
msgstr ""
"현재 인쇄 매개변수를 성공적으로 로드했습니다., 로드 파일로 이동할지 여부?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:673
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "back_view"
msgstr "후면 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:674
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "right_view"
msgstr "오른쪽 보기 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:154
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:368
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Transition layer number after the bottom layer,it make the adhesion between "
"the layers tighter.Except for the exposure time, other parameters of the "
"transition layer are consistent with the normal layer"
msgstr ""
"아래쪽 레이어 후 전환 레이어 번호,레이어 사이의 접착력을 더 단단하게 만듭니"
"다. 노출 시간을 제외하고, 전환 층의 다른 매개 변수는 정상 레이어와 일치합니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:565
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Linear"
msgstr "선형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:566
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Set The Transition Type Of The Exposure Time When Transiting  From The "
"Bottom Layers To The Normal Layers"
msgstr ""
"아래쪽 레이어에서 일반 레이어로 전송할 때 노출 시간의 전환 유형을 설정합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:567
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resting time"
msgstr "휴식 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:568
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light off delay"
msgstr "딜레이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:569
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of\n"
" Z-axis up and down movement, configured light-off delay"
msgstr ""
"True machine light-off time = maximum (total time of\n"
" Z-axis up and down movement, configured light-off delay)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:570
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Light-off Delay"
msgstr "바닥면 딜레이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:571
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time"
msgstr ""
"아래층 인쇄 프로세스에서 인쇄 플랫폼은 매번 인쇄 표면에서 멀리 이동합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:572
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time"
msgstr ""
"일반 레이어 인쇄 프로세스에서 인쇄 플랫폼은 매번 인쇄 표면에서 멀리 이동합니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:573
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The speed at which the printing platform moves away from the printing "
"surface each time in the underlying printing process"
msgstr "인쇄 플랫폼이 기본 인쇄 공정에서 매번 인쇄 표면에서 멀어지는 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:574
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The speed at which the printing platform leaves the printing surface each "
"time during normal layer printing"
msgstr "일반 레이어 인쇄 중에 인쇄 플랫폼이 인쇄 표면을 매번 떠나는 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:575
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform Close "
"To The Printing Forming Surface"
msgstr "인쇄 과정에서 인쇄 성형 표면에 가까운 인쇄 플랫폼의 이동 속도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:576
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:577
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Width"
msgstr "가장자리 너비:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:578
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Edge Width"
msgstr "하단 모서리 너비:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:579
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Exposure"
msgstr "에지 노출:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:580
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Edge Exposure"
msgstr "하단 에지 노출:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:581
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "s"
msgstr "s"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:582
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:583
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "InterLayer"
msgstr "레이어구간 설정:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:584
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:585
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support and model printing time difference"
msgstr "지원 및 모델 인쇄 시간 차이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:661
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software flashing or crashing"
msgstr "소프트웨어가 깜박이거나 충돌합니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:662
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "swap render engine will restart software!"
msgstr "스왑 렌더 엔진이 소프트웨어를 다시 시작합니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:441
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Light PWM"
msgstr "바닥면 UV 광량:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:442
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light PWM"
msgstr "UV 광량:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:586
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "안티앨리어싱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:587
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Triangular Sawtooth Of Image Edge Is Softened To Achieve Smoother "
"Surface Effect. The Continuity Of Edge Exposure And The Intensity Of Light "
"Transmission Can Be Adjusted By Adding Or Deleting Pixel Units With Certain "
"Gray Levels Between Adjacent Triangular Serrations, So As To Achieve A "
"Smoother Edge Area"
msgstr ""
"이미지 가장자리의 삼각형 톱니가 부드러워져 서피스 효과를 더 부드럽게 합니다. "
"가장자리 노출의 연속성과 광 전송의 강도는 인접한 삼각형 세레이션 사이에 특정 "
"회색 수준으로 픽셀 단위를 추가하거나 삭제하여 조정할 수 있으므로 더 부드러운 "
"가장자리 영역을 달성하기 위해"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:134
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Anti-aliasing Level"
msgstr "안티 앨리어싱 단계:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:588
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Level Selection To Achieve Image Edge Triangle Serration"
msgstr "이미지 가장자리 삼각형 세레이션을 달성하기 위한 레벨 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:589
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Gray"
msgstr "이미지 그레이 값:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:590
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The gray value of the printing images."
msgstr "인쇄 이미지의 회색 값입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:591
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Range"
msgstr "회색 범위:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:592
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Blur The Edges Of The Image"
msgstr "이미지의 가장자리를 흐리게 합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:594
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inner And Outer Diameter Compensation Of Normal Printing Layer"
msgstr "일반 인쇄 층의 내부 및 외부 직경 보정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:595
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Inner Diameter Size Compensation Of The Normal Printing Layer. When The "
"Value Is Positive, The Size Of The Entity Increases, And The Inner Diameter "
"Size Decreases; When The Value Is Negative, The Size Of The Entity "
"Decreases, And The Inner Diameter Size Increases. Caution：When the inner "
"diameter and outer diameter of the slice data are different from those of "
"the model, the inner diameter of the model will be recognized as the outer "
"diameter in the slice data for compensation "
msgstr ""
"일반 인쇄 층의 내경 크기 보상. 값이 양수이면 엔티티의 크기가 증가하고 내경 크"
"기가 감소합니다. 값이 음수이면 엔티티의 크기가 줄어들고 내부 지름 크기가 증가"
"합니다. 주의: 슬라이스 데이터의 내경과 외경이 모델의 내경과 다른 경우, 모델"
"의 내경은 보정을 위해 슬라이스 데이터의 외경으로 인식됩니다 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:596
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Outer Diameter Size Compensation Of The Normal Printing Layer. When The "
"Value Is Positive, The Physical Size Increases, And The Outer Diameter "
"Increases; When The Value Is Negative, The Physical Size Decreases, And The "
"Outer Diameter Decreases"
msgstr ""
"일반 인쇄 층의 외부 직경 크기 보정. 값이 양수일 때 물리적 크기가 증가하고 외"
"부 직경이 증가합니다. 값이 음수일 때 물리적 크기가 감소하고 외부 직경이 감소"
"합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:597
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Parity Difference"
msgstr "패리티 차이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:598
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Difference = odd layer compensation - even layer compensation,\n"
" non-zero values can form a special horizontal grain effect on the surface"
msgstr ""
"차이 = 홀수 레이어 보정-짝수 레이어 보정,\n"
" 0이 아닌 값은 표면에 특수 한 수평 그레인 효과를 형성할 수 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:599
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inner And Outer Diameter Compensation Of Bottom Printing Layers"
msgstr "바닥 인쇄 층의 내부 및 외부 직경 보정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:600
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Inner Diameter Size Compensation Of The Bottom Printing Layers. When The "
"Value Is Positive, The Size Of The Entity Increases, And The Inner Diameter "
"Size Increases; When The Value Is Negative, The Size Of The Entity "
"Decreases, And The Inner Diameter Size Decreases. Caution：When the inner "
"diameter and outer diameter of the slice data are different from those of "
"the model, the inner diameter of the model will be recognized as the outer "
"diameter in the slice data for compensation "
msgstr ""
"바닥 인쇄 층의 내경 크기 보상. 값이 양수이면 엔티티의 크기가 증가하고 내경 크"
"기가 증가합니다. 값이 음수이면 엔티티의 크기가 줄어들고 내경 크기가 줄어듭니"
"다. 주의: 슬라이스 데이터의 내경과 외경이 모델의 내경과 다른 경우, 모델의 내"
"경은 보정을 위해 슬라이스 데이터의 외경으로 인식됩니다 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:601
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Outer Diameter Size Compensation Of The Bottom Printing Layers. When The "
"Value Is Positive, The Physical Size Increases, And The Outer Diameter "
"Increases; When The Value Is Negative, The Physical Size Decreases, And The "
"Outer Diameter Decreases"
msgstr ""
"하단 인쇄 레이어의 외부 직경 크기 보정입니다. 값이 양수일 때 물리적 크기가 증"
"가하고 외부 직경이 증가합니다. 값이 음수일 때 물리적 크기가 감소하고 외부 직"
"경이 감소합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:602
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:603
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mask File"
msgstr "마스크파일 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:604
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray scale unit"
msgstr "회색 스케일 단위:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:605
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Surface Rough Enable"
msgstr "Surface Rough 활성화"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:606
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software predicts print time"
msgstr "소프트웨어는 인쇄 시간을 예측합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:607
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Actual Printing Time"
msgstr "실제 인쇄 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:608
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Print Time Compensation"
msgstr "레이어 인쇄 시간 보상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:609
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Down Distance"
msgstr "아래쪽 아래 거리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:610
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Downing Distance"
msgstr "다우닝 거리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:611
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Down Speed"
msgstr "하단 다운 속도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:612
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Downing Speed"
msgstr "다우닝 속도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:613
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time Before Down"
msgstr "리프트 전 휴식 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:614
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from the end of exposure to when the platform starts "
"to lower down."
msgstr ""
"노출이 끝날 때부터 플랫폼이 다운되기 시작하는 시점부터 시작되는 시간 간격입니"
"다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:615
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops descending to when it "
"starts to rise."
msgstr "플랫폼이 상승하기 시작할 때부터 하강중지 시점까지의 시간 간격입니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:616
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Printing Resin Type"
msgstr "인쇄 수지 유형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:617
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Density Of Printing Resin Material"
msgstr "수지 재료 인쇄의 밀도 값"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:618
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "g/ml"
msgstr "g/ml"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:619
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Price Per Unit Volume Of Resin Material"
msgstr "수지 재료의 단위 볼륨 당 가격"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:620
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "/L"
msgstr "최근에 열린 파일 열기(Command + L)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:621
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sphere"
msgstr "구"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:622
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Shape"
msgstr "접점 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:623
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cone"
msgstr "콘"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:624
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pyramid"
msgstr "피라미드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:625
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Skate"
msgstr "스케이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:626
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection Shape"
msgstr "연결 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:627
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Prism"
msgstr "각기둥"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:628
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cube"
msgstr "큐브"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:629
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cylinder"
msgstr "원통형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:630
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shape"
msgstr "모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:631
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Platform Touch Shape"
msgstr "플랫폼 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:218
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model Contact Shape"
msgstr "모델 접점 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:224
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Point"
msgstr "접점 형태"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:632
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cross grid"
msgstr "크로스 그리드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:633
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hexagonal grid"
msgstr "육각형 그리드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:676
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light-off Delay"
msgstr "딜레이:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:634
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom connected"
msgstr "하단 연결"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:205
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Thickness of The Bottom Raft."
msgstr "바닥 뗏목의 두께."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:206
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Thickness"
msgstr "라프트 두께(mm)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:207
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Maximum Tilt Angle That The Tutor Between The Model Surface And The "
"Platform Allows To Be Added Support."
msgstr ""
"모델 표면과 플랫폼 사이의 튜터가 지원을 추가할 수 있는 최대 기울기 각도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:208
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Risk Indication Angle"
msgstr "위험 표시 각도"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:209
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Size Of Small Column Support Body."
msgstr "작은 컬럼 지지대의 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:210
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "smallPostDiameter"
msgstr "작은포스트 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:213
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 바닥 지지대의 직경."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:214
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Area"
msgstr "하단 영역 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:215
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Thickness Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 바닥 지지대의 두께."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:216
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Height"
msgstr "바닥 높이 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:211
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Bottom Support In Contact With The Printing "
"Platform."
msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 하단 지지대의 접촉 모양."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:212
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Shape"
msgstr "바닥 모양 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:225
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Diameter Of The Lower End Of The Top Support Body."
msgstr "상단 서포터의 하부 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:382
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Bottom Diameter"
msgstr "지원 상단 하단 직경"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:229
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection Shape Of The Top Support Body."
msgstr "상단 서포터의 연결 모양"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:230
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Connect Shape"
msgstr "상단 연결 모양 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:231
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
msgstr "모델과 접촉하는 서포터 상단의 직경 치수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:383
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top End Diameter"
msgstr "상단 끝 직경 지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:233
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selection Of Top Shape Of Support In Contact With Model."
msgstr "모델과의 접촉된 최상위 서포터 형태 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:234
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Top Shape"
msgstr "모델과의 접촉에서 최상위 지원 셰이프 선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:235
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Length Of Top Support Body."
msgstr "서포터 상단부 길이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:236
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upper Connection Length"
msgstr "상위 연결 길이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:237
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Depth Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
msgstr "모델과 접촉하는 서포터 상단의 깊이 치수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:238
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upper Contact Depth"
msgstr "상부 접촉 깊이"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:443
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Scale Level"
msgstr "그레이 스케일 레벨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:462
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "file"
msgstr "파일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:463
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "select"
msgstr "선택"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:464
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:465
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "view"
msgstr "보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:466
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "support"
msgstr "지원"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:467
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "new_project"
msgstr "새로운 프로젝트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:468
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open"
msgstr "열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:469
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open_project"
msgstr "프로젝트 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:71
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save"
msgstr "저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:470
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save_project"
msgstr "요청 저장"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:471
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "history_file"
msgstr "history_file"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:472
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "delete_file"
msgstr "파일 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:473
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "all_select_unselect"
msgstr "all_select_unselect"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:474
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "undo"
msgstr "입력"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:475
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "redo"
msgstr "다시실행"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:476
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "paste"
msgstr "붙여넣기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:477
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "move"
msgstr "이동하기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:478
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "rotate"
msgstr "회전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:479
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "scale"
msgstr "크기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:480
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mirror"
msgstr "미러"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:481
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "screen_record"
msgstr "화면 레코드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:482
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "stop_record"
msgstr "레코드 중지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:483
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "capture_record"
msgstr "기록 캡처"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:484
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "default_view"
msgstr "기본보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:485
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "front_view"
msgstr "전면 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:486
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "left_view"
msgstr "왼쪽 보기 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:487
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "top_view"
msgstr "위에서 보기 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:488
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "bottom_view"
msgstr "바닥 보기 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:489
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "perspective_view"
msgstr "perspective_view"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:490
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "ortho_view"
msgstr "ortho_view"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:491
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "delete_mode"
msgstr "delete_mode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:492
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "edit_mode"
msgstr "edit_mode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:493
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile"
msgstr "switch_profile"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:434
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Print Time Compensation"
msgstr "인쇄 시간 보상:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:560
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully uploaded the selected printing parameters to my materials, view "
"now?"
msgstr "선택한 인쇄 매개변수를 내 재료에 성공적으로 업로드했습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:561
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Parameter upload failed"
msgstr "매개 변수 업로드 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:242
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sure you want to delete the selected file?"
msgstr "선택한 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:243
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Configuration file deletion confirmation"
msgstr "구성 파일 삭제 확인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:244
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your login attempt timed out. Please log in again."
msgstr "로그인 시도가 시간 중지되었습니다. 다시 로그인하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:245
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:246
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"CHITUBOX PRO is Not Auth,Close Window will close Sotware,Are you continue?"
msgstr ""
"CHITUBOX PRO는 인증이 아닙니다.,창을 닫으면 Sotware가 닫힙니다.,계속하시겠습"
"니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:247
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Warn"
msgstr "Warn"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:248
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your license has expired. You can click "
msgstr "라이센스가 만료되었습니다. 클릭할 수 있습니다. "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:249
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Purchase URL"
msgstr "URL 구매"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:250
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid " to purchase another license so you can continue using CHITUBOX Pro."
msgstr " CHITUBOX Pro를 계속 사용할 수 있도록 다른 라이센스를 구입합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:252
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:369
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "This license is no valid. Please enter a valid license serial number."
msgstr ""
"이 라이센스는 유효하지 않습니다. 유효한 라이센스 일련 번호를 입력하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:255
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:370
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The current license has been disabled. Please use a valid license to "
"activate your software."
msgstr ""
"현재 라이센스가 비활성화되었습니다. 유효한 라이센스를 사용하여 소프트웨어를 "
"활성화하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:257
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"This license has been activated on another computer. If you want to change "
"its binding device, go to"
msgstr ""
"이 라이센스는 다른 컴퓨터에서 활성화되었습니다. 바인딩 장치를 변경하려면"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:258
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ", click "
msgstr "Esc를 누르거나 빈 영역을 두 번 클릭하여 종료합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:259
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "the Binding PC Management link of your license,"
msgstr "라이센스의 바인딩 PC 관리 링크,"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:260
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "and change its binding."
msgstr "바인딩을 변경합니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:262
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:371
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"This license has been bound to another account and cannot be used to "
"activate your software."
msgstr ""
"이 라이센스는 다른 계정에 바인딩되어 있으며 소프트웨어를 활성화하는 데 사용"
"할 수 없습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:265
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:372
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The 3D printer ID and license you entered are not tied to each other or "
"wrong. Please enter the correct license."
msgstr ""
"입력한 3D 프린터 ID와 라이선스는 서로 연결되거나 잘못되어 있지 않습니다. 올바"
"른 라이센스를 입력하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:268
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Validity time:  "
msgstr "예상시간: "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:269
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current authorization code is invalid, please confirm and submit"
msgstr "현재 인증 코드가 유효하지 않습니다. 확인 후 제출하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:270
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number limit activated, cannot be bound again"
msgstr "숫자 제한이 활성화되어 다시 바인딩할 수 없습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:271
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please use the software after authorization activation!"
msgstr "인증 활성화 후 소프트웨어를 사용하십시오!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:272
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tips"
msgstr "팁"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:273
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Get license fail,please try again!"
msgstr "라이센스 가져 오기 실패, 다시 시도하십시오!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:274
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Unbinding will cancel the right to use the current license serial number on "
"this computer and obtain the right to use the current license serial number "
"on another computer device. Continue to unbind?"
msgstr ""
"바인딩 해제는 이 컴퓨터의 현재 라이센스 일련 번호를 사용할 수 있는 권리를 취"
"소하고 다른 컴퓨터 장치에서 현재 라이센스 일련 번호를 사용할 수 있는 권리를 "
"얻습니다. 계속 바인딩을 해제?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:275
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "SwitchAccount"
msgstr "스위치 계정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:276
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "CloseSoftware"
msgstr "닫기소프트웨어"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:277
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully unbound! Please close the software or switch to another account."
msgstr "성공적으로 언바운드! 소프트웨어를 닫거나 다른 계정으로 전환하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:22
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:278
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Ubind fail. errorStauts:"
msgstr "유빈이 실패합니다. 오류 스타우트:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:279
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "login success!"
msgstr "로그인 성공!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:280
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Account and password numbers cannot be empty!"
msgstr "공백없이 계정과 패스워드를 입력해주세요!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:281
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Closing the log in window will close CHITUBOX Pro. Do you want to continue?"
msgstr "로그인 창을 조정하면 CHITUBOX Pro가 닫힙이 있습니다. 계속하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:282
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Log out and switch to another account?"
msgstr "로그아웃하고 다른 계정으로 전환?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:283
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please make sure you're connected to the Internet during activation!"
msgstr "활성화 하는 동안 인터넷에 연결 되어 있는지 확인 하시기 바랍니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:284
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Password incorrect"
msgstr "암호가 올바르지 않습니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:285
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Account not exists"
msgstr "계정이 없습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:286
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Too many password attempts,please click 'forget password"
msgstr "너무 많은 암호 시도,'암호를 잊어 버려주세요 클릭하십시오"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:287
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your account is banned"
msgstr "계정이 금지됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:288
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your account has been locked,please click 'forget password"
msgstr "계정이 잠겨 있으며'암호를 잊어버리십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:289
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Unkonw Error Code "
msgstr "언콘 오류 코드 "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:415
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Down load model:"
msgstr "다운 로드 모델:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:301
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Send file to the printer"
msgstr "프린터로 파일 보내기 ..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:309
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,Cann't read local file!"
msgstr "오류, Cann't 로컬 파일 읽기!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:310
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,cann't communicate!"
msgstr "통신 오류가 발생했습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:311
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error, please insert memory!"
msgstr "오류, 메모리를 삽입 하십시오!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:312
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,write abort!"
msgstr "오류, 쓰기 중단!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:313
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to print the file?"
msgstr "파일을 인쇄 하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:295
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:314
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,timeout!"
msgstr "오류, 시간 제한!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:379
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "New version detected"
msgstr "새 버전이 감지됨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:380
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to update now?"
msgstr "지금 업데이트하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:325
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Network connection failed"
msgstr "네트워크 연결에 실패했습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:323
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download failed"
msgstr "다운로드할 수 없습니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:315
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "downloading..."
msgstr "다운로드..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:322
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detection error"
msgstr "감지 오류"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:320
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Currently the latest version"
msgstr "현재 최신 버전"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:326
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download updates"
msgstr "업데이트 다운로드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:329
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "plugin version not match"
msgstr "플러그인 버전이 일치하지 않습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:331
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:374
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The current software version is too low. \n"
"The plugin cannot be successfully imported and used!"
msgstr ""
"현재 소프트웨어 버전이 너무 낮습니다. \n"
"플러그인을 성공적으로 가져오고 사용할 수 없습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:333
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Illegal plugin"
msgstr "불법 플러그인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:335
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:375
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The imported plugins is not authorized. Please contact support@chitubox.com "
"to confirm related authorization matters, or import a legally authorized "
"plugins."
msgstr ""
"가져온 플러그인은 승인되지 않았습니다. support@chitubox.com 연락하여 관련 승"
"인 문제를 확인하거나 법적으로 승인된 플러그인을 가져오십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:337
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to give up applying the current plugin to the software?"
msgstr "소프트웨어에 현재 플러그인을 적용하는 것을 포기하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:338
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:339
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Keep the original plugin"
msgstr "원래 플러그인을 유지"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:340
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Use new plugin"
msgstr "새로운 플러그인 사용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:342
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:376
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Does the load plugins partially or completely duplicate the printer "
"supported by the existing plugins, keep the original plugins, or load and "
"replace the original plugins?"
msgstr ""
"로드 플러그인은 기존 플러그인에서 지원하는 프린터를 부분적으로 또는 완전히 복"
"제하거나 원래 플러그인을 유지하거나 원래 플러그인을 로드하고 교체합니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:344
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin Repeat"
msgstr "플러그인 반복"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:345
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import plugin"
msgstr "플러그인 불러오기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:346
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Build plugin"
msgstr "플러그인 생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:347
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Plugin"
msgstr "플러그인 지우기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:348
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin copy failed"
msgstr "플러그인 복사 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:349
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin initialization failed"
msgstr "플러그인 초기화 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:350
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "exchanged"
msgstr "교환"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:351
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Conversion failed!"
msgstr "변환에 실패했습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:352
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error code:"
msgstr "오류 코드:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:355
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The selected file is over 200M, please add it again!"
msgstr "선택한 파일이 200M 이상이니 다시 추가해주세요!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:357
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Commit failure"
msgstr "커밋 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:358
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Successfully uploaded and submitted!"
msgstr "성공적으로 업로드 및 제출되었습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:359
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Database table created successfully!\n"
msgstr "데이터베이스 테이블이 성공적으로 생성되었습니다!\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:360
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Database table creation failed!\n"
msgstr "데이터베이스 테이블 작성에 실패했습니다!\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:361
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Insertion failure"
msgstr "삽입 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:362
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number of table fields:"
msgstr "테이블 필드 수:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:363
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Update failure"
msgstr "업데이트 실패"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:364
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Failed to delete the record!"
msgstr "레코드를 삭제하지 못했습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:365
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sort successfully!"
msgstr "성공적으로 정렬되었습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:366
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sort failed!"
msgstr "정렬에 실패했습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:419
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:421
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Density"
msgstr "레진 밀도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:422
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Cost"
msgstr "레진 가격:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:158
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time"
msgstr "조사 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:152
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Exposure Time"
msgstr "바닥 조사 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:156
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Layer Count"
msgstr "전환 계층 수:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:423
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Type"
msgstr "전환 종류"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:424
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Waiting Mode During Printing"
msgstr "인쇄 중 대기 모드:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:128
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time Before Lift"
msgstr "리프트 전 휴식 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:129
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time After Lift"
msgstr "리프트 후 휴식 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:130
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time After Retract"
msgstr "철회 후 휴식 시간:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:425
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Lift Distance"
msgstr "바닥면구간 상승 거리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:426
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lifting Distance"
msgstr "Z축 상승 거리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:427
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Retract Distance"
msgstr "바닥면구간 하강 거리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:428
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retract Distance"
msgstr "Z축 하강 거리:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:429
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Lift Speed"
msgstr "바닥면 Z축 상승 속도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:430
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lifting Speed"
msgstr "Z축 상승 속도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:431
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Retract Speed"
msgstr "바닥면구간 하강 속도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:432
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retract Speed"
msgstr "Z축 하강 속도:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:433
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur Enable"
msgstr "이미지 흐림 사용:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:435
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Classic theme"
msgstr "클래식 테마"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:436
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light theme"
msgstr "밝은 테마"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:437
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dark theme"
msgstr "어두운 테마"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:438
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hatch mode"
msgstr "해치 모드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:451
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "warn"
msgstr "경고"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:452
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copytright belongs to Shenzhen CBD Technology Co.,Ltd"
msgstr "Copytright는 심천 CBD 기술 Co., 주식 회사에 속합니다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:453
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine Module Version: V1.0.0"
msgstr "컴퓨터 모듈 버전 : V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:454
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Language module: V1.0.0"
msgstr "언어 모듈: V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:455
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Algotrihm module: V1.0.0"
msgstr "Algotrihm 모듈 : V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:456
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Universal Module: V1.0.0"
msgstr "범용 모듈: V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:457
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Decice ID:"
msgstr "디시스 ID:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:458
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Device Info:"
msgstr "장치 정보:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:459
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Operating system:"
msgstr "운영 체제:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:460
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The processor specifications: %1"
msgstr "프로세서 사양: %1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:461
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The graphics card specifications: %1"
msgstr "그래픽 카드 사양: %1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:447
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "+All"
msgstr "+ 전체"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:448
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "+Platform"
msgstr "+플랫폼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:649
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Place view"
msgstr "장소 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:650
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Main view"
msgstr "메인 뷰"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:652
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Front view"
msgstr "전면 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:446
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model file order overlay"
msgstr "모델 파일 순서 중첩"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:494
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Check For Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:497
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export Configuration"
msgstr "구성 내보내기(Export)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:498
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import Configuration"
msgstr "컨피그레이션 가져오기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:499
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "About CHITUBOX"
msgstr "ChiTuBox에 대하여"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:500
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Quality Improvement"
msgstr "품질 개선"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:501
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open Log Path"
msgstr "패치파일 열기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:502
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "User Manual"
msgstr "사용매뉴얼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:503
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:504
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shortcut"
msgstr "바로가기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:505
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Trim Translation"
msgstr "트림 번역"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:506
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File does not exist!"
msgstr "파일이 존재하지 않습니다!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:507
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Caution：The estimated printing time is displayed here. The printer firmware "
"has differentiated the printing time. The actual printing time is subject to "
"the actual running time of the printer."
msgstr ""
"주의: 예상 인쇄 시간이 여기에 표시됩니다. 프린터 펌웨어는 인쇄 시간을 차별화"
"했습니다. 실제 인쇄 시간은 프린터의 실제 실행 시간이 적용됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:508
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Print Time"
msgstr "출력 시간"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:509
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Wait for task end!"
msgstr "작업이 끝날 때까지 기다리세요!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:510
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "model count is empty"
msgstr "모델 수가 비어 있습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:511
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Generating slice preview"
msgstr "슬라이스 미리보기 생성"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:512
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model printing platform, whether to continue?"
msgstr "모델 인쇄 플랫폼, 계속할지 여부?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:513
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Beyond the limit"
msgstr "한계를 넘어"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:514
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printing parameters of the moving speed and moving distance of the "
"second segment are inconsistent. Please complete the correction of the "
"printing parameters"
msgstr ""
"두 번째 세그먼트의 이동 속도와 이동 거리의 인쇄 매개변수가 일치하지 않습니"
"다. 인쇄 매개변수의 수정을 완료하십시오"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:515
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inconsistent print parameters"
msgstr "일관되지 않은 인쇄 매개 변수"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:516
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "표준 부품"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:517
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Alliance"
msgstr "수지 동맹"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:518
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Message Remind"
msgstr "메시지 알림"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:519
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:520
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upload all print profile files of current printer to cloud my materials"
msgstr "현재 프린터의 모든 인쇄 프로필 파일을 업로드하여 내 자료를 흐리게 처리"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:521
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Up Cloud"
msgstr "클라우드 위로"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:522
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Apply cloud to print configuration files on the current printer"
msgstr "현재 프린터의 인쇄 구성 파일에 클라우드 적용"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:523
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download Cloud"
msgstr "클라우드 다운로드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:10
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Software Optimization Recommendations"
msgstr "소프트웨어 최적화 권장 사항"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:75
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:84
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:99
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please input title"
msgstr "제목을 입력해 주세요"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:110
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Classification"
msgstr "주소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:116
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:116
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Function"
msgstr "기능"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:117
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please select a classification"
msgstr "분류를 선택하세요."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:131
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "description"
msgstr "설명"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:141
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:155
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please describe the details"
msgstr "자세한 내용을 설명해 주세요"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:167
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:213
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Communication email"
msgstr "커뮤니케이션 이메일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:222
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:242
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please enter an email address"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:270
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Submit"
msgstr "저장하기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:281
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:80
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:90
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:105
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please input title"
msgstr "제목을 입력해 주세요"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:115
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Classification"
msgstr "주소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:121
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:121
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Function"
msgstr "기능"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:122
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please select a classification"
msgstr "분류를 선택하세요."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:136
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Bug description"
msgstr "버그 설명"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:147
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:161
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please describe the bug details"
msgstr "버그 세부 정보를 설명하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:173
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:220
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Communication email"
msgstr "커뮤니케이션 이메일"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:230
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:250
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please enter an email address"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:274
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid ""
"Submit system files (log files, computer device information, software "
"configuration files)"
msgstr "시스템 파일(로그 파일, 컴퓨터 장치 정보, 소프트웨어 구성 파일) 제출"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:302
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Submit"
msgstr "저장하기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:313
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/FeedbackChoice.qml:21
#, fuzzy
msgctxt "FeedbackChoice|"
msgid "Software Optimization Recommendations"
msgstr "소프트웨어 최적화 권장 사항"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/FeedbackChoice.qml:22
#, fuzzy
msgctxt "FeedbackChoice|"
msgid "Software Bug Feedback"
msgstr "소프트웨어 버그 피드백"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Account/Account.qml:19
msgctxt "Account|"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Account/Account.qml:20
msgctxt "Account|"
msgid "Authorization"
msgstr "권한"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:12
#, fuzzy
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Impower"
msgstr "임파워"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:29
msgctxt "Authorizations|"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:44
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Authorization Code"
msgstr "인증코드"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:75
#, fuzzy
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Confirm authorization"
msgstr "권한 부여 확인"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:10
#, fuzzy
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Quality Improvement Program"
msgstr "품질 개선 프로그램"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:32
#, fuzzy
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"CBD-Tech is committed to continuously improving product quality and would "
"like to collect information about your use of CHITUBOX Basic and Information "
"about CBD-Tech devices. Such information helps CBD-Tech to actively fix "
"software issues and improve machines Performance and improve print success "
"rate."
msgstr ""
"CBD-Tech는 제품 품질을 지속적으로 개선하기 위해 최선을 다하고 있으며 "
"CHITUBOX Basic 사용에 대한 정보 및 CBD-Tech 장치에 대한 정보를 수집하고자 합"
"니다. 이러한 정보는 CBD-Tech가 소프트웨어 문제를 적극적으로 해결하고 기계 성"
"능을 개선하며 인쇄 성공률을 높이는 데 도움이 됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:43
#, fuzzy
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Do you allow CBD-Tech to collect information about your device?"
msgstr "CBD-Tech가 귀하의 장치에 대한 정보를 수집하도록 허용합니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:69
#, fuzzy
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"Please allow CBD-Tech to collect anonymous fault reports about your use of "
"CHITUBOX and CBD-Tech devices Notice and information.Check this option to "
"disallow CHITUBOX to collect your model or personal information."
msgstr ""
"CBD-Tech가 CHITUBOX 및 CBD-Tech 장치 사용에 대한 익명의 오류 보고서 통지 및 "
"정보를 수집하도록 허용하십시오. CHITUBOX가 모델 또는 개인 정보를 수집하는 것"
"을 허용하지 않으려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:83
#, fuzzy
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"All the above information collected by CHITUBOX is subject to our privacy "
"policy"
msgstr ""
"CHITUBOX가 수집한 위의 모든 정보는 당사의 개인 정보 보호 정책의 적용을 받습니"
"다"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:101
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogNetSend.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "DialogNetSend|"
msgid "Network Send"
msgstr "네트워크 전송"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogUserCenter.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "DialogUserCenter|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "표준 부품"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/WebChannel/WebConfig.cpp:36
#, fuzzy
msgctxt "WebConfig|"
msgid "Personal Center"
msgstr "개인 센터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/WebChannel/WebConfig.cpp:47
#, fuzzy
msgctxt "WebConfig|"
msgid "Material Center"
msgstr "재질 중심"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:186
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Authorization"
msgstr "권한"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:188
#, fuzzy
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "User Center"
msgstr "사용자 센터"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:190
#, fuzzy
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Switch Users"
msgstr "사용자 전환"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:192
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/MessageRemindPage.qml:98
msgctxt "MessageRemindPage|"
msgid "See more"
msgstr "더 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MessageBox/MessageRemind.qml:126
msgctxt "MessageRemind|"
msgid "Learn more"
msgstr "더 보기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:395
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Circular"
msgstr "원형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:396
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hexagon"
msgstr "육각형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:397
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Square"
msgstr "사각형"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:398
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:399
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Screen"
msgstr "스크린"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:668
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hollow Out"
msgstr "펀 칭"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:669
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Peel"
msgstr "표면"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:670
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig Out"
msgstr "발굴"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:392
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout All"
msgstr "전체 레이아웃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:52
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Network Send"
msgstr "네트워크 전송"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:33
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Finding printers"
msgstr "프린터 찾기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:36
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Connecting the printers"
msgstr "프린터 연결"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:39
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Service starting"
msgstr "서비스 개시"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:87
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:238
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Busy"
msgstr "바쁨"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:252
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Idle"
msgstr "게으른"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:272
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Occupied"
msgstr "점유용량"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:305
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:353
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:355
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Send to"
msgstr "수신자"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:366
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:377
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseMachine.qml:17
#, fuzzy
msgctxt "FirstChooseMachine|"
msgid ""
"After the first machine is added, the page for settings print parameters "
"will be displayed."
msgstr "첫 번째 기기가 추가되면 인쇄 매개변수 설정 페이지가 표시됩니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdateLog.qml:8
msgctxt "DialogUpdateLog|"
msgid "Update Log"
msgstr "업데이트"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/AdvanceSettingPage.qml:40
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceSettingPage|"
msgid "Advance Settings"
msgstr "고급 설정"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/Network/MachineInternetLink/LocalNetSend/LocalNetSend.cpp:74
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The network sending service failed to start. Do you want to restart the "
"service to ensure the normal use of network sending function?"
msgstr ""
"네트워크 전송 서비스를 시작하지 못했습니다. 네트워크 전송 기능을 정상적으로 "
"사용하기 위해 서비스를 다시 시작하시겠습니까?"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/Network/MachineInternetLink/LocalNetSend/LocalNetSend.cpp:74
msgctxt "QObject|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/RecentlyOpened/RecentlyOpened.qml:83
msgctxt "RecentlyOpened|"
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:75
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Hide Platform"
msgstr "플랫폼 숨기기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:77
#, fuzzy
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Display Platform"
msgstr "디스플레이 플랫폼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:101
#, fuzzy
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Copy Machine"
msgstr "복사기"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:117
#, fuzzy
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Delete Machine"
msgstr "컴퓨터 삭제"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/MainWindowTitltCom.qml:122
msgctxt "MainWindowTitltCom|"
msgid "Upgrade to"
msgstr "업그레이드 to"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogResinLeague.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "DialogResinLeague|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "표준 부품"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/FileFormat/Impl/SliceFormat/Base/SliceFormatTaskFlowBase.cpp:28
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/FileFormat/Impl/SliceFormat/Base/SliceFormatTaskFlowBase.cpp:88
msgctxt "QObject|"
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/UIGlobalManager.cpp:413
msgctxt "QObject|"
msgid "The current printing configuration file is"
msgstr "현재 인쇄 구성 파일은 다음과 같습니다."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Util/GlobalControl/DialogProgressBar.qml:52
msgctxt "DialogProgressBar|"
msgid "Install"
msgstr "재시작 및 설치"

#~ msgctxt "DialogProgressBar|"
#~ msgid "Restart and Install"
#~ msgstr "재시작 및 설치"

#~ msgctxt "DialogProgressBar|"
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "완료"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PrintInfo|"
#~ msgid "s"
#~ msgstr "s"

#, fuzzy
#~ msgctxt "WebConfig|"
#~ msgid "Resin League"
#~ msgstr "수지 리그"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MainWindowTitltCom|"
#~ msgid "Try"
#~ msgstr "여러 번 시도"

#~ msgctxt "Top|"
#~ msgid "Upper Diameter(mm)"
#~ msgstr "상단 직경(mm)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Top|"
#~ msgid "Down Diameter(mm)"
#~ msgstr "아래로 직경 (mm)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid "Anti-Aliasing"
#~ msgstr "안티앨리어싱"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid "Grayscale level"
#~ msgstr "그레이스케일 레벨"

#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "import"
#~ msgstr "가져오기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "inport"
#~ msgstr "인포트"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Open..."
#~ msgstr "열기..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "CutSliceSettingPage|"
#~ msgid "Slice Setting"
#~ msgstr "슬라이스 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid ""
#~ "Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the "
#~ "grayscale range or level of the edge of the image exposed by the print "
#~ "layer (suitable for printers that can correctly identify grayscale images)"
#~ msgstr ""
#~ "인쇄 레이어에 의해 노출되는 이미지의 가장자리의 회색 음영 범위 또는 수준"
#~ "을 설정하여 인쇄 모델의 앤티앨리어싱 효과를 조정합니다(회색 음영 이미지를 "
#~ "올바르게 식별할 수 있는 프린터에 적합)."

#, fuzzy
#~ msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
#~ msgid "Layer Print Time Compensation Setting"
#~ msgstr "레이어 인쇄 시간 보상 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstChooseTheme|"
#~ msgid ""
#~ "In the future, you can change the interface theme in setting the "
#~ "appearance"
#~ msgstr "나중에 모양을 설정할 때 인터페이스 테마를 변경할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "ScreenCapture|"
#~ msgid "Watermark Setting"
#~ msgstr "워터마크 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AdvanceSettingPage|"
#~ msgid "Advance Setting"
#~ msgstr "고급 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Middle|"
#~ msgid "Cross start height"
#~ msgstr "격자서포트 시작 높이(mm)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CommonMenu|"
#~ msgid "Slice Setting"
#~ msgstr "슬라이스 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Support Setting"
#~ msgstr ""
#~ "서포트 설정\n"
#~ "            "

#, fuzzy
#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Basic Setting"
#~ msgstr "기본 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Advanced setting"
#~ msgstr "고급 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstChooseMachine|"
#~ msgid ""
#~ "After the first machine is added, the page for setting print parameters "
#~ "will be displayed."
#~ msgstr "첫 번째 기기가 추가되면 인쇄 매개변수 설정 페이지가 표시됩니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Delete All Island"
#~ msgstr "모든 섬 삭제"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image."
#~ msgstr "이미지 의 가장자리를 흐리게 하기 위한 레벨 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "发送启动失败"
#~ msgstr "发送启动失败"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "文件保存失败"
#~ msgstr "文件保存失败"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image"
#~ msgstr "이미지 의 가장자리를 흐리게 하기 위한 레벨 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The operation will restore all the setting.Do you want to continue?"
#~ msgstr "이 작업은 모든 설정을 복원합니다. 계속하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The model size is too small, do you want Zoom to appropriate size?"
#~ msgstr "모델 크기가 너무 작은데 적절한 크기로 확대/축소하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The model size is too large, do you want Zoom to appropriate size?"
#~ msgstr "모델 크기가 너무 커서 적절한 크기로 확대/축소하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Factory Setting"
#~ msgstr "초기화"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Authorize"
#~ msgstr "인증"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Personal Center"
#~ msgstr "개인 센터"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Log Out Of Login"
#~ msgstr "로그인 로그아웃"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AppearanceSetting|"
#~ msgid "Model Section Mode"
#~ msgstr "모델 단면 모드"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FileSetting|"
#~ msgid "Character replace"
#~ msgstr "문자 교체"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FunctionSetting|"
#~ msgid "Slice Calculation Area"
#~ msgstr "슬라이스 계산 영역"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FunctionSetting|"
#~ msgid "Preview support (add support)"
#~ msgstr "서포트 미리 보기(서포트 추가)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Undo Times"
#~ msgstr "시간 실행 취소"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Maximum memory usage"
#~ msgstr "최대 메모리 사용량:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Graphics card backwards compatible"
#~ msgstr "그래픽 카드 이전 버전과 호환"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Render engine"
#~ msgstr "렌더링 엔진"

#~ msgctxt "SettingWin|"
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Save All As"
#~ msgstr "모두저장"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CommonMenu|"
#~ msgid "Cavity Detector"
#~ msgstr "캐비티 감지"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BugFeedbackPage|"
#~ msgid "Software Optimization Recommendations"
#~ msgstr "소프트웨어 최적화 권장 사항"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BugFeedbackPage|"
#~ msgid "title"
#~ msgstr "제목"

#~ msgctxt "SuspendCheckExtra|"
#~ msgid "Low"
#~ msgstr "낮음"

#~ msgctxt "SuspendCheckExtra|"
#~ msgid "Middle"
#~ msgstr "중간"

#~ msgctxt "SuspendCheckExtra|"
#~ msgid "High"
#~ msgstr "높음"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Slc load"
#~ msgstr "Slc 하중"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Slc save"
#~ msgstr "Slc 저장"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MessageRemindPage|"
#~ msgid "查看更多"
#~ msgstr "查看更多"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "授权"
#~ msgstr "授权"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "个人中心"
#~ msgstr "个人中心"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "切换用户"
#~ msgstr "切换用户"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "退出登录"
#~ msgstr "退出登录"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MessageRemind|"
#~ msgid "了解详情"
#~ msgstr "了解详情"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "重做次数"
#~ msgstr "重做次数"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "撤销次数"
#~ msgstr "撤销次数"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "操作间隔时间:"
#~ msgstr "操作间隔时间:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "Travel预处理测试:"
#~ msgstr "여행预处理测试:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "进入支撑初始化测试:"
#~ msgstr "进入支撑初始化测试:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "自动支撑测试:"
#~ msgstr "自动支撑测试:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "加完支撑拷贝次数:"
#~ msgstr "加完支撑拷贝次数:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstChooseLanguage|"
#~ msgid "当前语言"
#~ msgstr "当前语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstChooseLanguage|"
#~ msgid "跟随系统("
#~ msgstr "跟随系统("

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstChooseLanguage|"
#~ msgid "选择语言"
#~ msgstr "选择语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstChooseMachine|"
#~ msgid "完成首台机器添加后 将跳转至打印参数设置页面。"
#~ msgstr "完成首台机器添加后 将跳转至打印参数设置页面。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "开始"
#~ msgstr "开始"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "选择语言"
#~ msgstr "选择语言"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "界面主题"
#~ msgstr "界面主题"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "添加首台机器"
#~ msgstr "添加首台机器"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "跳过向导"
#~ msgstr "跳过向导"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "上一步"
#~ msgstr "上一步"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "完成"
#~ msgstr "完成"

#, fuzzy
#~ msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
#~ msgid "下一步"
#~ msgstr "다음 페이지"

#, fuzzy
#~ msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
#~ msgid "欢迎使用CHITUBOX,"
#~ msgstr "欢迎使用CHITUBOX,"

#, fuzzy
#~ msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
#~ msgid "本配置向导将引导您配置一个适合您的工作界面。"
#~ msgstr "本配置向导将引导您配置一个适合您的工作界面。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogCollectingData|"
#~ msgid "Collecting Data"
#~ msgstr "데이터 수집"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogCollectingData|"
#~ msgid ""
#~ "Note：data gathered will be used in accordance with the CHITUBOX Privacy "
#~ "Policy(https://www.chitubox.com/privacy.html)"
#~ msgstr ""
#~ "참고: 수집된 데이터는 CHITUBOX 개인 정보 보호 정책(https://www.chitubox."
#~ "com/privacy.html)에 따라 사용됩니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogCollectingData|"
#~ msgid ""
#~ "CHITUBOX will collect the following information to improve the software:\n"
#~ msgstr "ChiTuBox는 소프트웨어 개선을 위해 다음 정보를 수집합니다.\n"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogCollectingData|"
#~ msgid ""
#~ "DEVICE_ID\n"
#~ "DEVICE_TYPE\n"
#~ "SOFTWARE_ID\n"
#~ "SOFTWARE_VERSION_ID\n"
#~ "COUNTRY_NAME\n"
#~ msgstr ""
#~ "디바이스 ID\n"
#~ "디바이스 유형\n"
#~ "소프트웨어 ID\n"
#~ "소프트웨어 버젼\n"
#~ "국가명\n"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogCollectingData|"
#~ msgid "Enable anonymized usage statistics."
#~ msgstr "익명화된 사용통계를 사용합니다"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "插件"
#~ msgstr "插件"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "名称"
#~ msgstr "名称"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "输入"
#~ msgstr "输入"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "输出"
#~ msgstr "输出"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "机器"
#~ msgstr "机器"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "要求"
#~ msgstr "要求"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogPlugin|"
#~ msgid "详情"
#~ msgstr "详情"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "快捷键"
#~ msgstr "快捷键"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "普通"
#~ msgstr "普通"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "支撑模式"
#~ msgstr "支撑模式"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "警告："
#~ msgstr "警告："

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid " 已被使用, 如果接受，他将从"
#~ msgstr " 已被使用, 如果接受，他将从"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "移除"
#~ msgstr "移除"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "接受并转到冲突处"
#~ msgstr "接受并转到冲突处"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "还原"
#~ msgstr "还原"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "导入"
#~ msgstr "导入"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "导出"
#~ msgstr "导出"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "应用"
#~ msgstr "应用"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogShortcuts|"
#~ msgid "取消"
#~ msgstr "取消"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "修正翻译"
#~ msgstr "修正翻译"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "翻译"
#~ msgstr "翻译"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "源文本"
#~ msgstr "源文本"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "应用"
#~ msgstr "应用"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "取消"
#~ msgstr "取消"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUpdate|"
#~ msgid "检测到新版本的CHITUBOX V1.9.3, 是否立即更新？"
#~ msgstr "检测到新版本的CHITUBOX V1.9.3, 是否立即更新?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUpdate|"
#~ msgid "更新日志"
#~ msgstr "更新日志"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AutoLayout|"
#~ msgid "Layout All"
#~ msgstr "전체 레이아웃"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AutoLayout|"
#~ msgid "Layout Selected"
#~ msgstr "레이아웃 선택됨"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DigHole|"
#~ msgid "Circular"
#~ msgstr "원형"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DigHole|"
#~ msgid "Hexagon"
#~ msgstr "육각형"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DigHole|"
#~ msgid "Square"
#~ msgstr "사각형"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DigHole|"
#~ msgid "Model"
#~ msgstr "모델"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DigHole|"
#~ msgid "Screen"
#~ msgstr "스크린"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HollowPage|"
#~ msgid "Hollow Out"
#~ msgstr "펀 칭"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HollowPage|"
#~ msgid "Peel"
#~ msgstr "표면"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HollowPage|"
#~ msgid "Dig Out"
#~ msgstr "발굴"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HollowPage|"
#~ msgid "None"
#~ msgstr "없음"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MainRenderPage|"
#~ msgid "内存:"
#~ msgstr "内存:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MainRenderPage|"
#~ msgid "RenderEngine: "
#~ msgstr "렌더 엔진: "

#, fuzzy
#~ msgctxt "LeftChoiceBar|"
#~ msgid "Render"
#~ msgstr "번역하다"

#, fuzzy
#~ msgctxt "LeftChoiceBar|"
#~ msgid "Theme Color"
#~ msgstr "테마 컬러"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Feedback|"
#~ msgid "Software Optimization Recommendations"
#~ msgstr "소프트웨어 최적화 권장 사항"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Feedback|"
#~ msgid "Software Bug Feedback"
#~ msgstr "소프트웨어 버그 피드백"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogStandardParts|"
#~ msgid "Open Standard parts..."
#~ msgstr "표준 부품 열기..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUserLogin|"
#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUserLogin|"
#~ msgid "Please enter your email address"
#~ msgstr "이메일 주소를 입력하시기 바랍니다"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUserLogin|"
#~ msgid "Please input a password"
#~ msgstr "비밀번호를 입력해 주세요"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUserLogin|"
#~ msgid "Register"
#~ msgstr "가입"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUserLogin|"
#~ msgid "Forget Password?"
#~ msgstr "패스워드 분실？"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogUserLogin|"
#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "기억하기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TopMenuBar|"
#~ msgid "Open Standard parts..."
#~ msgstr "표준 부품 열기..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "TopMenuBar|"
#~ msgid "Open Resin Alliance..."
#~ msgstr "오픈 수지 얼라이언스..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "TopMenuBar|"
#~ msgid "网络错误连接超时"
#~ msgstr "网络错误连接超时"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MidMyResinList|"
#~ msgid "适配机器"
#~ msgstr "适配机器"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MidMyResinList|"
#~ msgid "适配材料"
#~ msgstr "适配材料"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MidMyResinList|"
#~ msgid "打印配置参数"
#~ msgstr "打印配置参数"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MidMyResinList|"
#~ msgid "层厚(mm)"
#~ msgstr "层厚(mm)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MidMyResinList|"
#~ msgid "曝光时间(s)"
#~ msgstr "曝光时间(s)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MidMyResinList|"
#~ msgid "创建时间"
#~ msgstr "创建时间"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryInfo|"
#~ msgid "打印环境:"
#~ msgstr "打印环境:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryInfo|"
#~ msgid "环境温度:"
#~ msgstr "环境温度:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryInfo|"
#~ msgid "环境相应湿度:"
#~ msgstr "环境相应湿度:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryInfo|"
#~ msgid "打印设备:"
#~ msgstr "打印设备:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
#~ msgid "机器"
#~ msgstr "机器"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
#~ msgid "树脂"
#~ msgstr "树脂"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
#~ msgid "打印"
#~ msgstr "打印"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
#~ msgid "高级"
#~ msgstr "高级"

#, fuzzy
#~ msgctxt "mainBasic|"
#~ msgid "Try"
#~ msgstr "여러 번 시도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Open"
#~ msgstr "열기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Save"
#~ msgstr "저장"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "ScreenShot"
#~ msgstr "캡쳐화면 저장"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Clone The currently Selected Models."
#~ msgstr "현재 선택한 모델 복제"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Hollow"
#~ msgstr "속 비우기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "AutoLayout"
#~ msgstr "자동 레이아웃"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid ""
#~ "Quickly Layout The Models In The Project According To The Set Arrangement "
#~ "Rule"
#~ msgstr "세트 배열 규칙에 따라 프로젝트의 모델을 신속하게 레이아웃"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid ""
#~ "The Selected Models Will Be Hollowed Out According To The Set Hollowing "
#~ "Parameters."
#~ msgstr "선택한 모델은 설정된 중공 매개 변수에 따라 비어 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Dig Hole"
#~ msgstr "홀 생성"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid ""
#~ "The Selected Model Is Excavated According To The Set Hole Parameters."
#~ msgstr "선택한 모델은 설정된 구멍 매개 변수에 따라 발굴됩니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Repair"
#~ msgstr "수정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid ""
#~ "The Selected Models Is Repaired According To The Selected Repair Method."
#~ msgstr "선택한 복구 방법에 따라 선택한 모델이 복구됩니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Detect Islands"
#~ msgstr "아일랜드 감지중"

#, fuzzy
#~ msgctxt "InternalButtonGenerator|"
#~ msgid "Delete Island"
#~ msgstr "아일랜드 삭제"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Pointer"
#~ msgstr "포인터"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Move"
#~ msgstr "이동"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Move The Selected Models To The Set Position."
#~ msgstr "선택한 모델을 세트 위치로 이동"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Rotate"
#~ msgstr "회전"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Rotate The Selected 3D Models"
#~ msgstr "선택한 3D 모델 회전"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Zoom"
#~ msgstr "확대"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Scale The Selected Models According To The Set Size Or Scale."
#~ msgstr "설정된 크기 또는 배율에 따라 선택한 모델의 크기를 조정합니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Mirror"
#~ msgstr "미러"

#, fuzzy
#~ msgctxt "ToolListModel|"
#~ msgid "Mirror The Selected Models"
#~ msgstr "선택한 모델을 미러"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
#~ "Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom "
#~ "Layers."
#~ msgstr ""
#~ "시작 인쇄 레이어입니다. 아래쪽 레이어 수가 N인 경우 첫 번째 N 레이어의 노"
#~ "출 시간은 아래쪽 레이어의 노출 시간입니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Layer Count"
#~ msgstr "바닥 레이어 수:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "In The Bottom Layers Printing Process,  The return distance when the "
#~ "printing platform returns to the printing forming surface."
#~ msgstr ""
#~ "하단 레이어 인쇄 프로세스에서, 인쇄 플랫폼이 인쇄 성형 표면으로 돌아갈 때"
#~ "의 반환 거리."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Layer Drop Height"
#~ msgstr "하단 레이어 드롭 높이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "In the process of underlying printing, the motion speed of the printing "
#~ "platform near the printing forming surface."
#~ msgstr "기본 인쇄 과정에서 인쇄 성형 표면 근처의 인쇄 플랫폼의 동작 속도."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Layer Drop Speed"
#~ msgstr "하단 레이어 드롭 속도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The movement distance of the printing platform away from the printing "
#~ "surface each time during the underlying printing process."
#~ msgstr ""
#~ "기본 인쇄 프로세스 중에 매번 인쇄 표면에서 멀어지는 인쇄 플랫폼의 이동 거"
#~ "리입니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Layer Height"
#~ msgstr "하단 레이어 높이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away "
#~ "From The Printing Surface Each Time."
#~ msgstr ""
#~ "아래층 인쇄 프로세스에서 인쇄 플랫폼은 매번 인쇄 표면에서 멀리 이동합니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Layer Speed"
#~ msgstr "하단 레이어 속도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
#~ "movement, configured light-off delay)"
#~ msgstr ""
#~ "True machine light-off time = maximum (total time of\n"
#~ " Z-axis up and down movement, configured light-off delay)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Layer Exposure Time"
#~ msgstr "바닥층 노출 시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The time gap starting from when the platform stops rising to when it "
#~ "starts to lower down."
#~ msgstr ""
#~ "플랫폼이 상승하는 것을 멈추는 시점부터 낮아지기 시작할 때부터 시작되는 시"
#~ "간 간격입니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Rest Time After Lift"
#~ msgstr "리프트 후 바닥 휴식 시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The time gap starting from when the platform stops moving down to when "
#~ "the light source turns on."
#~ msgstr ""
#~ "플랫폼이 광원이 켜지면 플랫폼이 아래로 이동을 중지하는 시점부터 시작되는 "
#~ "시간 간격입니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Rest Time After Retract"
#~ msgstr "수축 후 바닥 휴식 시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The time gap starting from the end of exposure to when the platform "
#~ "starts to rise."
#~ msgstr "노출종료부터 플랫폼이 상승하기 시작하는 시점까지의 시간 간격입니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Rest Time Before Lift"
#~ msgstr "리프트 전 바닥 휴식 시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Diameter Value of The Circular Range That Independent Supports Can "
#~ "Cover When Adding Automatic Supports."
#~ msgstr ""
#~ "독립 지지부가 자동 지지부를 추가할 때 포함할 수 있는 원형 범위의 지름 값입"
#~ "니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Contact Point Density"
#~ msgstr "접점 밀도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the "
#~ "exposure time level of the image edge in the print layer (only applicable "
#~ "to printers in *.cbddlp slice format)."
#~ msgstr ""
#~ "인쇄 레이어에서 이미지 가장자리의 노출 시간 수준을 설정하여 인쇄 모델의 앤"
#~ "티앨리어싱 효과를 조정합니다(*.cbddlp 슬라이스 형식의 프린터에만 해당)."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Gray Level"
#~ msgstr "그레이 레벨"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image."
#~ msgstr "이미지 의 가장자리를 흐리게 하기 위한 레벨 설정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Image Blur Pixel"
#~ msgstr "Image Blur Pixel:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The printing time of the thicker printing layer is faster, but some "
#~ "printing details will be lost. The printing time of the thinner printing "
#~ "layer is slower, but the details of the model can be better obtained."
#~ msgstr ""
#~ "두꺼운 인쇄 레이어의 인쇄 시간은 더 빠르지 만 일부 인쇄 세부 사항은 손실됩"
#~ "니다. 더 얇은 인쇄 레이어의 인쇄 시간은 느리지 만 모델의 세부 사항을 더 "
#~ "잘 얻을 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Layer Height"
#~ msgstr "레이어 높이:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
#~ "movement, configured light-off delay)."
#~ msgstr ""
#~ "True machine light-off time = maximum (total time of\n"
#~ " Z-axis up and down movement, configured light-off delay)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "lightOff"
#~ msgstr "라이트 오프"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Maximum Print Size In X-Axis Direction."
#~ msgstr "X축 방향의 최대 인쇄 크기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Max Size X"
#~ msgstr "최대 크기 X"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Maximum Print Size In Y-Axis Direction."
#~ msgstr "Y축 방향의 최대 인쇄 크기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Max Size Y"
#~ msgstr "최대 크기 Y"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Maximum Print Size In Z-Axis Direction."
#~ msgstr "Z축 방향의 최대 인쇄 크기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Max Size Z"
#~ msgstr "최대 크기 Z"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Switching between different mirroring modes may cause the actual printed "
#~ "file to be mirrored."
#~ msgstr ""
#~ "다른 미러링 모드 간에 전환하면 실제 인쇄된 파일이 미러링될 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Mirror"
#~ msgstr "미러"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Normal Drop Height"
#~ msgstr "일반 낙하 높이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform "
#~ "Close To The Printing Forming Surface."
#~ msgstr "인쇄 과정에서 인쇄 성형 표면에 가까운 인쇄 플랫폼의 이동 속도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Normal Drop Speed"
#~ msgstr "일반 낙하 속도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers."
#~ msgstr "일반 인쇄 레이어의 노출 시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "normalLayerExposureTime"
#~ msgstr "노멀레이어노출시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "In the normal layer printing process, the movement distance of the "
#~ "printing platform away from the printing surface each time."
#~ msgstr ""
#~ "일반 레이어 인쇄 공정에서 인쇄 플랫폼의 이동 거리는 매번 인쇄 표면에서 멀"
#~ "어집니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "normal Layer Lift Height"
#~ msgstr "일반 레이어 리프트 높이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away "
#~ "From The Printing Surface Each Time."
#~ msgstr ""
#~ "일반 레이어 인쇄 프로세스에서 인쇄 플랫폼은 매번 인쇄 표면에서 멀리 이동합"
#~ "니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "normal Layer Lift Speed"
#~ msgstr "일반 레이어 리프트 속도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Number Of Pixels In X-Axis Direction."
#~ msgstr "X축 방향의 픽셀 수"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Resolution X"
#~ msgstr "해상도 X"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Number Of Pixels In Y-Axis Direction."
#~ msgstr "Y축 방향의 픽셀 수"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Resolution Y"
#~ msgstr "해상도 Y"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Number Of Transition Layers Between The Print Bottom Layers And The "
#~ "Normal Print Layers. When Printing In Transition Layers, The Exposure "
#~ "Time Will Decrease With The Increase Of Printing Layers."
#~ msgstr ""
#~ "인쇄 하단 레이어와 일반 인쇄 레이어 사이의 전환 레이어 수입니다. 전환 레이"
#~ "어에서 인쇄할 때 인쇄 레이어가 증가함에 따라 노출 시간이 줄어듭니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Transition Layers"
#~ msgstr ""
#~ "두 개의 인접 전환 계층 간의 노출 시간 차이(아래쪽과 일반 계층 사이의 레이"
#~ "어)."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Build Area Offset"
#~ msgstr "면적 오프셋 빌드:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Resin Type"
#~ msgstr "레진 유형:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Tolerance Compensation"
#~ msgstr "허용 오차 보상:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Bottom Tolerance Compensation"
#~ msgstr "하단 허용 오차 보상:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Edge Blur Type"
#~ msgstr "가장자리 흐림 유형"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Image Blur"
#~ msgstr "Image Blur Pixel:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Model Connect Shape"
#~ msgstr "모델 연결 셰이프"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Collision Detection"
#~ msgstr "충돌 감지"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The "
#~ "Model"
#~ msgstr "모델과 접촉하는 열 서포터의 접촉 부분의 형태"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Column Shape"
#~ msgstr "기둥 모양"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "The Size Of The Lower End Of The Column Support In-Depth Model"
#~ msgstr "서포트 기둥 심층 모형의 하단크기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Contact Depth Of Lower End Of Small Post"
#~ msgstr "작은 포스트의 하단의 접촉 깊이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "The Size Of The Upper End Of The Column Support In-Depth Model"
#~ msgstr "서포트 기둥 심층 모형의 상단크기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Contact Depth Of Top Of Small Post"
#~ msgstr "작은 포스트의 상단의 접촉 깊이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Set The Minimum Height Value Of The Added Cross Structure, Only When The "
#~ "Height Value Of The Added Support Exceeds The Set Value, Will Add The "
#~ "Cross Structure And The Adjacent Support"
#~ msgstr ""
#~ "추가된 교차 구조의 최소 높이 값을 설정하면 추가 된 지원의 높이 값이 설정 "
#~ "값을 초과하면 교차 구조와 인접 한 지원이 추가됩니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Initial Crossing Height."
#~ msgstr "초기 교차 높이."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Whether Adjacent Supports Add The Maximum Distance Value Of The Cross "
#~ "Structure. When The Distance Between Adjacent Supports Exceeds This "
#~ "Value, The Cross Structure Is Not Added."
#~ msgstr ""
#~ "수동으로 지원 추가하면 인접한 지지대가 교차 구조의 최대 거리 값을 추가하는"
#~ "지 여부, 인접 한 지지대 사이의 거리가이 값을 초과하면 교차 구조가 추가되"
#~ "지 않습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Maximum Distance Of Cross Structure"
#~ msgstr "교차 구조의 최대 거리"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Minimum Angle Between Middle Part Of Support And Top Part Of Support."
#~ msgstr "서포터의 중간 부분과 서포터 최상위 부분 사이의 최소 각도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Midcourse Angle"
#~ msgstr "미드코스 각도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Diameter Size Of The Middle Support Body."
#~ msgstr "중간 지지체의 직경 크기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Midcourse Diameter"
#~ msgstr "중간 코스 직경"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The "
#~ "Model."
#~ msgstr "모델과 접촉하는 열 서포터의 접촉 부분의 형태"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Midsection Shape"
#~ msgstr "중간 부분 모양"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Tilt Angle Between Bottom Valve Side And Printing Platform."
#~ msgstr "바닥 밸브 측과 인쇄 플랫폼 사이의 기울기 각도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Raft Angle"
#~ msgstr "뗏목 각도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Sets The Area Scale Of The Bottom Valve, Which Is The Ratio Of The Total "
#~ "Area Of The Bottom Valve Relative To The Total Area Projected By The "
#~ "Model To The Printing Platform."
#~ msgstr ""
#~ "하단 밸브의 영역 배율을 설정하여 모델에 의해 프로젝팅된 총 면적을 인쇄 플"
#~ "랫폼에 기준으로 하단 밸브의 총 면적비율입니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Raft Area"
#~ msgstr "뗏목 지역"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Height Dimension of Bottom Raft."
#~ msgstr "바닥 뗏목의 높이 치수."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Raft Height"
#~ msgstr "라프트 높이(mm)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Selection Of The Shape Of Bottom Valve In Contact With Printing Platform."
#~ msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 바닥 밸브 의 모양 선택"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Raft Shape"
#~ msgstr "라프트 형태"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "The Thickness of The Bottom Raft."
#~ msgstr "바닥 뗏목의 두께."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Raft Thickness"
#~ msgstr "라프트 두께(mm)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Maximum Tilt Angle That The Tutor Between The Model Surface And The "
#~ "Platform Allows To Be Added Support."
#~ msgstr ""
#~ "모델 표면과 플랫폼 사이의 튜터가 지원을 추가할 수 있는 최대 기울기 각도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Risk Indication Angle"
#~ msgstr "위험 표시 각도"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Diameter Size Of Small Column Support Body."
#~ msgstr "작은 컬럼 지지대의 직경"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "smallPostDiameter"
#~ msgstr "작은포스트 직경"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Diameter Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
#~ msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 바닥 지지대의 직경."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Support Bottom Area"
#~ msgstr "하단 영역 지원"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Thickness Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
#~ msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 바닥 지지대의 두께."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Support Bottom Height"
#~ msgstr "바닥 높이 지원"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "The Contact Shape Of The Bottom Support In Contact With The Printing "
#~ "Platform."
#~ msgstr "인쇄 플랫폼과 접촉하는 하단 지지대의 접촉 모양."

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Support Bottom Shape"
#~ msgstr "바닥 모양 지원"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "The Diameter Of The Lower End Of The Top Support Body."
#~ msgstr "상단 서포터의 하부 직경"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Support Top Bottom Diameter"
#~ msgstr "지원 상단 하단 직경"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Connection Shape Of The Top Support Body."
#~ msgstr "상단 서포터의 연결 모양"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Support Top Connect Shape"
#~ msgstr "상단 연결 모양 지원"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid ""
#~ "Diameter Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
#~ msgstr "모델과 접촉하는 서포터 상단의 직경 치수"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Support Top End Diameter"
#~ msgstr "상단 끝 직경 지원"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Selection Of Top Shape Of Support In Contact With Model."
#~ msgstr "모델과의 접촉된 최상위 서포터 형태 선택"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Top Shape"
#~ msgstr "모델과의 접촉에서 최상위 지원 셰이프 선택"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Length Of Top Support Body."
#~ msgstr "서포터 상단부 길이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Upper Connection Length"
#~ msgstr "상위 연결 길이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Depth Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
#~ msgstr "모델과 접촉하는 서포터 상단의 깊이 치수"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BuiltInTooltipGenerate|"
#~ msgid "Upper Contact Depth"
#~ msgstr "상부 접촉 깊이"

#, fuzzy
#~ msgctxt "AuthCheckTiming|"
#~ msgid "Your login attempt timed out. Please log in again."
#~ msgstr "로그인 시도가 시간 중지되었습니다. 다시 로그인하십시오."

#, fuzzy
#~ msgctxt "AuthCheckTiming|"
#~ msgid "Error"
#~ msgstr ""
#~ "기타 오류!\n"
#~ "            "

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ""
#~ "CHITUBOX PRO is Not Auth,Close Window will close Sotware,Are you continue?"
#~ msgstr ""
#~ "CHITUBOX PRO는 인증이 아닙니다.,창을 닫으면 Sotware가 닫힙니다.,계속하시겠"
#~ "습니까?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid "Warn"
#~ msgstr "경고"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid "Your license has expired. You can click "
#~ msgstr "라이센스가 만료되었습니다. 클릭할 수 있습니다. "

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid "Purchase URL"
#~ msgstr "URL 구매"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid " to purchase another license so you can continue using CHITUBOX Pro."
#~ msgstr " CHITUBOX Pro를 계속 사용할 수 있도록 다른 라이센스를 구입합니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ""
#~ "This license is no valid. Please enter a valid license serial number."
#~ msgstr ""
#~ "이 라이센스는 유효하지 않습니다. 유효한 라이센스 일련 번호를 입력하십시오."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ""
#~ "The current license has been disabled. Please use a valid license to "
#~ "activate your software."
#~ msgstr ""
#~ "현재 라이센스가 비활성화되었습니다. 유효한 라이센스를 사용하여 소프트웨어"
#~ "를 활성화하십시오."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ""
#~ "This license has been activated on another computer. If you want to "
#~ "change its binding device, go to"
#~ msgstr ""
#~ "이 라이센스는 다른 컴퓨터에서 활성화되었습니다. 바인딩 장치를 변경하려면"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ", click "
#~ msgstr "Esc를 누르거나 빈 영역을 두 번 클릭하여 종료합니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid "the Binding PC Management link of your license,"
#~ msgstr "라이센스의 바인딩 PC 관리 링크,"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid "and change its binding."
#~ msgstr "바인딩을 변경합니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid "Error"
#~ msgstr ""
#~ "기타 오류!\n"
#~ "            "

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ""
#~ "This license has been bound to another account and cannot be used to "
#~ "activate your software."
#~ msgstr ""
#~ "이 라이센스는 다른 계정에 바인딩되어 있으며 소프트웨어를 활성화하는 데 사"
#~ "용할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Authorization|"
#~ msgid ""
#~ "The 3D printer ID and license you entered are not tied to each other or "
#~ "wrong. Please enter the correct license."
#~ msgstr ""
#~ "입력한 3D 프린터 ID와 라이선스는 서로 연결되거나 잘못되어 있지 않습니다. "
#~ "올바른 라이센스를 입력하십시오."

#, fuzzy
#~ msgctxt "StartTrial|"
#~ msgid "Get license fail,please try again!"
#~ msgstr "라이센스 가져 오기 실패, 다시 시도하십시오!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid ""
#~ "Unbinding will cancel the right to use the current license serial number "
#~ "on this computer and obtain the right to use the current license serial "
#~ "number on another computer device. Continue to unbind?"
#~ msgstr ""
#~ "바인딩 해제는 이 컴퓨터의 현재 라이센스 일련 번호를 사용할 수 있는 권리를 "
#~ "취소하고 다른 컴퓨터 장치에서 현재 라이센스 일련 번호를 사용할 수 있는 권"
#~ "리를 얻습니다. 계속 바인딩을 해제?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid "Warn"
#~ msgstr "경고"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid "SwitchAccount"
#~ msgstr "스위치 계정"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid "CloseSoftware"
#~ msgstr "닫기소프트웨어"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid ""
#~ "Successfully unbound! Please close the software or switch to another "
#~ "account."
#~ msgstr ""
#~ "성공적으로 언바운드! 소프트웨어를 닫거나 다른 계정으로 전환하십시오."

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid "Info"
#~ msgstr "정보"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UnBindLicense|"
#~ msgid "Ubind fail. errorStauts:"
#~ msgstr "유빈이 실패합니다. 오류 스타우트:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "login success!"
#~ msgstr "로그인 성공!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Account and password numbers cannot be empty!"
#~ msgstr "공백없이 계정과 패스워드를 입력해주세요!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid ""
#~ "Closing the log in window will close CHITUBOX Pro. Do you want to "
#~ "continue?"
#~ msgstr ""
#~ "로그인 창을 조정하면 CHITUBOX Pro가 닫힙이 있습니다. 계속하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Warn"
#~ msgstr "경고"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Log out and switch to another account?"
#~ msgstr "로그아웃하고 다른 계정으로 전환?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Please make sure you're connected to the Internet during activation!"
#~ msgstr "활성화 하는 동안 인터넷에 연결 되어 있는지 확인 하시기 바랍니다!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Password incorrect"
#~ msgstr "암호가 올바르지 않습니다"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Account not exists"
#~ msgstr "계정이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Too many password attempts,please click 'forget password"
#~ msgstr "너무 많은 암호 시도,'암호를 잊어 버려주세요 클릭하십시오"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Your account is banned"
#~ msgstr "계정이 금지됨"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Your account has been locked,please click 'forget password"
#~ msgstr "계정이 잠겨 있으며'암호를 잊어버리십시오."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Login|"
#~ msgid "Unkonw Error Code "
#~ msgstr "언콘 오류 코드 "

#, fuzzy
#~ msgctxt "NetworkProxy|"
#~ msgid "Please make sure you're connected to the Internet during activation!"
#~ msgstr "활성화 하는 동안 인터넷에 연결 되어 있는지 확인 하시기 바랍니다!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PluginManager|"
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "예"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PluginManager|"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "아니오"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PluginManager|"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PluginManager|"
#~ msgid "Do you want to give up applying the current plugin to the software?"
#~ msgstr "소프트웨어에 현재 플러그인을 적용하는 것을 포기하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PluginManager|"
#~ msgid "Delete Plugin"
#~ msgstr "플러그인 삭제"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SettingAppearanceConfig|"
#~ msgid "Dark Theme"
#~ msgstr "어두움 테마"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SettingAppearanceConfig|"
#~ msgid "Light Theme"
#~ msgstr "가벼운 테마"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SettingAppearanceConfig|"
#~ msgid "Classic Theme"
#~ msgstr "클래식 테마"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SettingAppearanceConfig|"
#~ msgid "Hatch Mode"
#~ msgstr "해치 모드"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SettingAppearanceConfig|"
#~ msgid "Pixel mode"
#~ msgstr "픽셀 모드"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SettingAppearanceConfig|"
#~ msgid "None"
#~ msgstr "없음"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "数据库表创建成功！\n"
#~ msgstr "数据库表创建成功！\n"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "数据库表创建失败！\n"
#~ msgstr "数据库表创建失败！\n"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "插入失败"
#~ msgstr "插入失败"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "表字段数："
#~ msgstr "表字段数："

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "更新失败"
#~ msgstr "更新失败"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "删除记录失败！"
#~ msgstr "删除记录失败！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "排序成功"
#~ msgstr "排序成功"

#, fuzzy
#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "排序失败！"
#~ msgstr "排序失败！"

#, fuzzy, qt-format
#~ msgctxt "SoftwareControl|"
#~ msgid "Version Number:%1"
#~ msgstr "버전 번호:%1"

#, fuzzy
#~ msgctxt "SoftwareControl|"
#~ msgid "warn"
#~ msgstr "경고"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Check For Updates"
#~ msgstr "업데이트 확인"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Factory Setting"
#~ msgstr "초기화"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Export Configuration"
#~ msgstr "구성 내보내기(Export)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Import Configuration"
#~ msgstr ""
#~ "설정 불러오기\n"
#~ "            "

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "About CHITUBOX"
#~ msgstr "ChiTuBox에 대하여"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Open Log Path"
#~ msgstr "패치파일 열기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "User Manual"
#~ msgstr "사용매뉴얼"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Collecting Data"
#~ msgstr "데이터 수집"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "플러그인"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Shortcut"
#~ msgstr "바로가기"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HelpUIModel|"
#~ msgid "Trim Translation"
#~ msgstr "트림 번역"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PreviewSliceInfoShow|"
#~ msgid ""
#~ "Caution：The estimated printing time is displayed here. The printer "
#~ "firmware has differentiated the printing time. The actual printing time "
#~ "is subject to the actual running time of the printer."
#~ msgstr ""
#~ "주의: 예상 인쇄 시간이 여기에 표시됩니다. 프린터 펌웨어는 인쇄 시간을 차별"
#~ "화했습니다. 실제 인쇄 시간은 프린터의 실제 실행 시간이 적용됩니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "PreviewSliceInfoShow|"
#~ msgid "Print Time"
#~ msgstr "출력 시간"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid "Standard Parts"
#~ msgstr "표준 부품"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid "Resin Alliance"
#~ msgstr "수지 동맹"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid ""
#~ "Upload all print profile files of current printer to cloud my materials"
#~ msgstr ""
#~ "현재 프린터의 모든 인쇄 프로필 파일을 업로드하여 내 자료를 흐리게 처리"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid "Up Cloud"
#~ msgstr "클라우드 위로"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid "Apply cloud to print configuration files on the current printer"
#~ msgstr "현재 프린터의 인쇄 구성 파일에 클라우드 적용"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIGlobalManager|"
#~ msgid "Download Cloud"
#~ msgstr "클라우드 다운로드"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogAboutChitubox|"
#~ msgid "About CHITUBOX"
#~ msgstr "ChiTuBox에 대하여"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DialogResinMaterialCenter|"
#~ msgid "Open Resin Alliance..."
#~ msgstr "오픈 수지 얼라이언스..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Light Theme"
#~ msgstr "가벼운 테마"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Classic Theme"
#~ msgstr "클래식 테마"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Dark Theme"
#~ msgstr "어두움 테마"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Hatch Mode"
#~ msgstr "해치 모드"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Collecting Data"
#~ msgstr "데이터 수집"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIScatteredBarManager|"
#~ msgid "Detect Islands"
#~ msgstr "아일랜드 감지중"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UIScatteredBarManager|"
#~ msgid "Collision Detection"
#~ msgstr "충돌 감지"
